{"nhits": 884, "parameters": {"dataset": ["fr_crous_restauration_france_entiere@mesr"], "rows": 197, "start": 0, "facet": ["type", "zone"], "format": "json", "timezone": "UTC"}, "records": [{"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "da0daaa7342c688a381cb297e8123d426b87826b", "fields": {"geolocalisation": [48.116811, -1.675434], "contact": "Resto U' Hoche 2 rue Lesage, Rennes T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 84 30 98 E-mail : ru.rennes.centre@crous-rennes.fr", "zone": "Rennes Centre", "title": "Resto U' Hoche", "type": "Restaurant", "short_desc": "Situ\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la fac de sciences \u00e9conomiques", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/ube19jhow96fulc.jpeg", "lat": 48.116811, "infos": "Localisation Situ\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la fac de sciences \u00e9conomiques \nHoraires MIDI : 11h30-13h45, du lundi au vendredi SOIR : 18h30-20h, du lundi au jeudi  SAMEDI : 11h30-13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus, arr\u00eat 'H\u00f4tel Dieu'. M\u00e9tro, arr\u00eat 'Sainte-Anne'. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r437", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.675434, 48.116811]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:44.935Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "2474fc133441a5363f7ba1f1a03a113292fbbbd4", "fields": {"geolocalisation": [48.118448, -1.671041], "contact": "Resto U' le Foug\u00e8res 46 rue Jean Gu\u00e9henno  35 000 RENNES  T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 38 03 22  E-mail : ru.rennes.centre@crous-rennes.fr", "zone": "Rennes Centre", "title": "Resto U' le Foug\u00e8res", "type": "Restaurant", "short_desc": "Situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de la fac' de Droit, de l'IGR, IAE", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/uiu19jjy6zscgbk.jpeg", "lat": 48.118448, "infos": "Localisation Situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de la fac' de Droit, de l'IGR, IAE  \nHoraires 11h30-13h45, du lundi au vendredi  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : arr\u00eat 'Jules Ferry' Bus, arr\u00eat 'Fac de Droit', 'S\u00e9vign\u00e9', 'Gu\u00e9henno'   \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r442", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.671041, 48.118448]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:44.935Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "21df97afc905f9e89ec2407043e67a4436484f18", "fields": {"geolocalisation": [48.120425, -1.638532], "contact": "Resto U' l'Astrolabe All\u00e9e Jean d'Alembert, Rennes T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 87 07 18 E-mail : ru.beaulieu2@crous-rennes.fr", "zone": "Rennes est-Beaulieu", "title": "Resto U' l'Astrolabe", "type": "Restaurant", "short_desc": "Au coeur du campus de Beaulieu, face \u00e0 la B.U.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/unt19jjxrvnsf1c.jpeg", "lat": 48.120425, "infos": "Localisation Au coeur du campus de Beaulieu, face \u00e0 la B.U. \nHoraires 11h30 -13h45, du lundi au vendredi \nMoyen d'acc\u00e8s Bus, arr\u00eat 'Beaulieu INSA' \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r445", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.638532, 48.120425]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:44.935Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "48bd6e4ca89666d6000299f5e9f724461278491f", "fields": {"geolocalisation": [48.400146, -4.506157], "contact": "Crous Market' IUT Brest Rue de Kergoat", "zone": "Brest", "title": "Crous Market' IUT Brest", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 48.400146, "infos": "Horaires 9h-15h, du lundi au vendredi \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r446", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.506157, 48.400146]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:44.935Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "242e71b4fc16ca999f4ffdeeeed29b42515b08d6", "fields": {"geolocalisation": [47.743133, -3.388148], "contact": "Resto U' Lanveur 37, rue de Lanveur  56100 LORIENT  T\u00e9l\u00e9phone : 02 97 87 17 57 E-mail : ant.lorient@crous-rennes.fr", "zone": "Lorient", "title": "Resto U' Lanveur", "type": "Restaurant", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/iyf19jjy3st53ls.jpeg", "lat": 47.743133, "infos": "Horaires Resto U' : 11h30-13h45, du lundi au vendredi  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r452", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.388148, 47.743133]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:44.935Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "ccc0939055b9fd8e431b11f9ee48c50668f79c93", "fields": {"geolocalisation": [47.9724, -4.0938], "contact": "Resto U' Pierre-Jakez H\u00e9lias 18, av. de la Plage des Gueux  29000 Quimper  T\u00e9l\u00e9phone : 02 90 94 47 91 E-mail : ant.quimper@crous-rennes.fr", "zone": "Quimper", "title": "Resto U' Pierre-Jakez H\u00e9lias", "type": "Restaurant", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/tqf19jjyg1xzucg.jpeg", "lat": 47.9724, "infos": "Horaires 9h-15h, du lundi au vendredi \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r455", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.0938, 47.9724]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:44.935Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "b23e2ab32dcec0c96682febabc667da20d29acfe", "fields": {"geolocalisation": [48.400061, -4.506157], "contact": "Resto U' Kergoat 1 rue du Commandant Vibert  29200 BREST cedex  T\u00e9l\u00e9phone : 02 98 03 22 56 E-mail : ru.kergoat@crous-rennes.fr", "zone": "Brest", "title": "Resto U' Kergoat", "type": "Restaurant", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/fur19jhhb35yc0w.jpeg", "lat": 48.400061, "infos": "Horaires MIDI : 11h30-13h45, du lundi au vendredi SOIR : 18h30-20h, du lundi au jeudi \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r456", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.506157, 48.400061]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:44.935Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "5f7de8fe27a9a8a7275519364acc07f70ade6722", "fields": {"geolocalisation": [48.400859, -4.501043], "contact": "Crous Market' AES Avenue Victor le Gorgeu, 29238 Brest Cedex 3", "zone": "Brest", "title": "Crous Market' AES", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 48.400859, "infos": "Horaires 9h-15h, du lundi au vendredi \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r457", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.501043, 48.400859]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:44.935Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "c1e4034d98aedea1622f3d8205c583666d811aa7", "fields": {"geolocalisation": [48.399605, -4.496995], "contact": "Crous Market' Sciences 6 Avenue Victor le Gorgeu Brest", "zone": "Brest", "title": "Crous Market' Sciences", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 48.399605, "infos": "Horaires 9h-15h, du lundi au vendredi \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r458", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.496995, 48.399605]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:44.935Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "a32f0c87a8bb618020d2ee1436fded5a9da6471c", "fields": {"geolocalisation": [48.656727, -1.974173], "contact": "Resto U' St-Malo 3 bis rue Henri Lemari\u00e9, BP 50813, Saint-Malo T\u00e9l\u00e9phone : 02 23 18 11 37 E-mail : ru.stmalo@crous-rennes.fr", "zone": "Saint Malo", "title": "Resto U' St-Malo", "type": "Restaurant", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/ant19jjyl7sx0qo.jpeg", "lat": 48.656727, "infos": "Horaires 11h30-13h45, du lundi au vendredi \nMoyen d'acc\u00e8s Bus, arr\u00eat 'Param\u00e9 Cimetierre' ou 'IUT' \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r465", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.974173, 48.656727]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:44.935Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "f6962faa940cca6def9039666b53f06cf2a19ee6", "fields": {"geolocalisation": [48.119757, -1.701815], "contact": "Crous Market' Langues", "zone": "Rennes ouest-Villejean", "title": "Crous Market' Langues", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Situ\u00e9 dans le b\u00e2timent L", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/wqc19jhiwn6w8hs.jpeg", "lat": 48.119757, "infos": "Localisation Situ\u00e9 dans le b\u00e2timent L \nHoraires 9h-15h, du lundi au vendredi \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1205", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.701815, 48.119757]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:44.935Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "e395745b1f8ee0c584841c08ff3c763be6ad1a9b", "fields": {"geolocalisation": [48.119579, -1.702149], "contact": "Crous Market' Hall B Campus Villejean", "zone": "Rennes ouest-Villejean", "title": "Crous Market' Hall B", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Situ\u00e9 au c\u0153ur du campus", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/ges19jhdufe7neo.jpeg", "lat": 48.119579, "infos": "Localisation Situ\u00e9 au c\u0153ur du campus \nHoraires 9h-15, du lundi au vendredi \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro, arr\u00eat 'Villejean-Universit\u00e9s' \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r612", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.702149, 48.119579]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:44.935Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "5e908bf04f1e59f25d0d648b7444abe27545e898", "fields": {"geolocalisation": [48.121728, -1.701911], "contact": "Crous Market' le M\u00e9tronome Avenue de la Bataille Flandres-Dunkerque, Rennes", "zone": "Rennes ouest-Villejean", "title": "Crous Market' le M\u00e9tronome", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Au rez de chauss\u00e9e du Resto U' le M\u00e9tronome, un espace pour faire une pause, et pour les petites et les grandes faims", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/ofn19jhn4cffwrk.jpg", "lat": 48.121728, "infos": "Localisation Au rez de chauss\u00e9e du Resto U' le M\u00e9tronome, un espace pour faire une pause, et pour les petites et les grandes faims \nHoraires 9h-15h, du lundi au vendredi \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro et bus, arr\u00eat 'Villejean-Universit\u00e9s' \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r971", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.701911, 48.121728]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:44.935Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "e61cc68be581e841bcfb8021e5c544c02ff8715f", "fields": {"geolocalisation": [48.11774814730921, -1.668570712208748], "contact": "Crous Market' IGR 11 rue Jean Mac\u00e9", "zone": "Rennes Centre", "title": "Crous Market' IGR", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 48.11774814730921, "infos": "Horaires 9h-15h, du lundi au vendredi \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1020", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.668570712208748, 48.11774814730921]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:44.935Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "fd5bd1992f1f554d82a0892035c5aa2268979287", "fields": {"geolocalisation": [-20.902099, 55.483833], "contact": "RU le Bourbon Pittoresque Avenue Ren\u00e9 Cassin Sainte-Clotilde 97490 T\u00e9l\u00e9phone : 02.62.73.37.00 E-mail : restauration.nord@crous-reunion.fr", "zone": "Nord", "title": "RU le Bourbon Pittoresque", "type": "Restaurant", "short_desc": "Le Bourbon Pittoresque est situ\u00e9 au c\u0153ur du campus universitaire du Moufia entre les diff\u00e9rentes facult\u00e9s pr\u00e9sentes sur les lieux.  Cet espace est consacr\u00e9 \u00e0 la mise en vente de l'offre traditionnelle dont le repas social \u00e0 3,25 euros.", "photo": "http://www.stockcrous.fr/reunion/pittoresque1.jpg", "lat": -20.902099, "infos": "Localisation Le Bourbon Pittoresque est situ\u00e9 au c\u0153ur du campus universitaire du Moufia entre les diff\u00e9rentes facult\u00e9s pr\u00e9sentes sur les lieux.  Cet espace est consacr\u00e9 \u00e0 la mise en vente de l'offre traditionnelle dont le repas social \u00e0 3,25 euros.   \nHoraires De 11h30 - 13h15 Prestations : Repas traditionnel : entr\u00e9e + plat + dessert   \nMoyen d'acc\u00e8s L'acc\u00e8s se fait au niveau de l'entr\u00e9e principale du restaurant La Bourbonnaise en empruntant le couloir de gauche. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRenov\u00e9 en 2018, sa capacit\u00e9 d'accueil est de 800 places assises.  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "id": "r170", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.483833, -20.902099]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:48.019Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "9bf488bd96d12e01db16ad1723258838393c8dca", "fields": {"geolocalisation": [-20.902099, 55.483833], "contact": "RU le Jeanne Baret Avenue ren\u00e9 Cassin T\u00e9l\u00e9phone : 02.62.73.37.00 E-mail : restauration.nord@crous-reunion.fr", "zone": "Nord", "title": "RU le Jeanne Baret", "type": "Brasserie", "short_desc": "Situ\u00e9 au c\u0153ur m\u00eame du campus universitaire du Moufia, le Jeanne Baret a ouvert ses portes, le 20 ao\u00fbt 2018, afin de r\u00e9pondre aux nouvelles attentes des convives. Cet espace est consacr\u00e9 \u00e0 la mise en vente de l'offre diversifi\u00e9e et gourmande du Crous.", "photo": "http://www.stockcrous.fr/reunion/Baret1.jpg", "lat": -20.902099, "infos": "Localisation Situ\u00e9 au c\u0153ur m\u00eame du campus universitaire du Moufia, le Jeanne Baret a ouvert ses portes, le 20 ao\u00fbt 2018, afin de r\u00e9pondre aux nouvelles attentes des convives. Cet espace est consacr\u00e9 \u00e0 la mise en vente de l'offre diversifi\u00e9e et gourmande du Crous. \nHoraires De 11h30 \u00e0 13h15 \nMoyen d'acc\u00e8s L'acc\u00e8s \u00e0 cet espace se fait au niveau de l'entr\u00e9e principale du restaurant La Bourbonnaise en empruntant le couloir c\u00f4t\u00e9 droit. Le Jeanne Baret et Le Bourbon Pittoresque partagent leur espace d'accueil d'une capacit\u00e9 de 800 places assises.  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n Y sont servis, des assiettes de salade, des plats de brasseries, des plats gourmands et des p\u00e2tisseries fines. Un salade-bar est \u00e9galement mis \u00e0 disposition pour vos confections personnalis\u00e9es \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "id": "r1040", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.483833, -20.902099]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:48.019Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "e010865cf65366f8142ce2a4331f74979460c213", "fields": {"geolocalisation": [-21.34094, 55.490253], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT de Saint-Pierre E-mail : restauration.sud@crous-reunion.fr", "zone": "Sud", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT de Saint-Pierre", "type": "Restaurant", "short_desc": "La caf\u00e9t\u00e9ria a \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e le RU depuis 2013.", "photo": "http://stockcrous.fr/cm/reunion/resto/CafeteStPierre.JPG", "lat": -21.34094, "infos": "Localisation La caf\u00e9t\u00e9ria a \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e le RU depuis 2013. \nHoraires 7h30 \u00e0 15h30 Prestations : formule petit d\u00e9jeuner, restauration rapide et diversifi\u00e9e : sandwiches, salades, pizzas, glaces, boissons fra\u00eeches, etc. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "id": "r511", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.490253, -21.34094]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:48.019Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "8693fe5a58aff2f363954ee59b2de4261f4682fb", "fields": {"geolocalisation": [49.24111, 4.061698], "contact": "Cafet IUT Reims chemin des rouliers, 51100 Reims", "zone": "REIMS - Campus Sciences", "title": "Cafet IUT Reims", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/vxk19u1a1xq1yxs.jpeg", "lat": 49.24111, "infos": "Horaires 7h - 15h40 \nMoyen d'acc\u00e8s BUS ligne 3 et 11 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r693", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.061698, 49.24111]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:43.158Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "a7111b218177de09f45ccdf3ac150fdacb4b15d4", "fields": {"geolocalisation": [48.268953, 4.067957], "contact": "Brasserie UTT 12 rue Marie Curie, 10000 Troyes T\u00e9l\u00e9phone : 03.25.71.76.10", "zone": "TROYES - Campus", "title": "Brasserie UTT", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/wifi.gif", "lat": 48.268953, "infos": "Horaires 8h - 17h \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r777", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.067957, 48.268953]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:43.158Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "e593ea97ec05f8f9ef196cd7a70d1343915ecd84", "fields": {"geolocalisation": [49.050966, 2.10064499999999], "contact": "RU Les Ch\u00eanes 33, boulevard du Port - 95011 Cergy-Pontoise T\u00e9l\u00e9phone : 01 34 25 61 96", "zone": "VAL D'OISE", "title": "RU Les Ch\u00eanes", "type": "Restaurant", "short_desc": "Prestation propos\u00e9e :  > Plat traditionnel > Plat v\u00e9g\u00e9tarien > Grillades > Burger > Pasta  > Pizza", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 49.050966, "infos": "Localisation Prestation propos\u00e9e :  > Plat traditionnel > Plat v\u00e9g\u00e9tarien > Grillades > Burger > Pasta  > Pizza \nHoraires 11h30-14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r43", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.10064499999999, 49.050966]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:53.44Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "528df723febfd378a497d0d771976ba6b917ebca", "fields": {"geolocalisation": [48.62020760048031, 2.309785365787228], "contact": "RU Le Boomerang Chemin de la Tuilerie - 91220 Br\u00e9tigny-sur-Orge  T\u00e9l\u00e9phone : 01 60 84 16 56", "zone": "ESSONNE", "title": "RU Le Boomerang", "type": "Restaurant", "short_desc": "Prestation propos\u00e9e :  > Plat traditionnel > Plat v\u00e9g\u00e9tarien > Grillades > Burger > Pasta", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/carte-bleue.gif", "lat": 48.62020760048031, "infos": "Localisation  Prestation propos\u00e9e :  > Plat traditionnel > Plat v\u00e9g\u00e9tarien > Grillades > Burger > Pasta    \nHoraires 11h30-14h \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r56", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.309785365787228, 48.62020760048031]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:53.44Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "02d3ec4259b902b8a5fc0a8de4eb09e01fd0c5db", "fields": {"geolocalisation": [49.033447, 2.07288100000005], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Parc - Le Kiosque 5, avenue du parc - 95000 Cergy Pontoise T\u00e9l\u00e9phone : 01 30 75 11 65", "zone": "VAL D'OISE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Parc - Le Kiosque", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Prestation propos\u00e9e : > Plats \u00e0 emporter > Sandwichs > Salades > Boissons fraiches et chaudes Pas de possibilit\u00e9 de d\u00e9jeuner sur place ni de r\u00e9chauffer les plats", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 49.033447, "infos": "Localisation Prestation propos\u00e9e : > Plats \u00e0 emporter > Sandwichs > Salades > Boissons fraiches et chaudes Pas de possibilit\u00e9 de d\u00e9jeuner sur place ni de r\u00e9chauffer les plats \nHoraires 8h-14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r70", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.07288100000005, 49.033447]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:53.44Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "ae17f35aeb1f024d7c773b455ca40ed62e704ede", "fields": {"geolocalisation": [48.708781056153086, 2.166049136391118], "contact": "RU CentraleSup\u00e9lec Breguet 3, rue Joliot Curie - 91192 Gif-sur-Yvette  T\u00e9l\u00e9phone : 01 69 85 28 32", "zone": "ESSONNE", "title": "RU CentraleSup\u00e9lec Breguet", "type": "Restaurant", "short_desc": "Prestation propos\u00e9e :  > Plat traditionnel > Plat v\u00e9g\u00e9tarien > Grillades > Burger > Pasta   P\u00f4le pizza :  > Pizza maison  P\u00f4le cuisine du monde :  > Plat traditionnel > Plat v\u00e9g\u00e9tarien  > Plat r\u00e9gionaux et du monde", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 48.708781056153086, "infos": "Localisation Prestation propos\u00e9e :  > Plat traditionnel > Plat v\u00e9g\u00e9tarien > Grillades > Burger > Pasta   P\u00f4le pizza :  > Pizza maison  P\u00f4le cuisine du monde :  > Plat traditionnel > Plat v\u00e9g\u00e9tarien  > Plat r\u00e9gionaux et du monde \nHoraires 11h30-14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r71", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.166049136391118, 48.708781056153086]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:53.44Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "efe2ea83f7c71c557a2d15e2e16e55feac4aef10", "fields": {"geolocalisation": [48.90585217018341, 2.2148555792811164], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Terrasse 1, all\u00e9e de l\u2019Universit\u00e9 - 92000 Nanterre  T\u00e9l\u00e9phone : 01 47 21 63 64", "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Terrasse", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Prestation Propos\u00e9e :  > Caf\u00e9 et boissons gourmandes > Viennoiseries > Sandwichs chauds et froids maisons > Salades maisons", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 48.90585217018341, "infos": "Localisation Prestation Propos\u00e9e :  > Caf\u00e9 et boissons gourmandes > Viennoiseries > Sandwichs chauds et froids maisons > Salades maisons \nHoraires 8h30-14h  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r76", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2148555792811164, 48.90585217018341]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:53.44Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "5648a6dcf5483bfbd525ba88b9f3933f30944785", "fields": {"geolocalisation": [48.9047283, 2.20883019999997], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Sandwicherie B\u00e2t F, 200 avenue de la R\u00e9publique - 92000 Nanterre T\u00e9l\u00e9phone : 01 40 97 47 26", "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Sandwicherie", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Prestation propos\u00e9e :  > Caf\u00e9 et boissons gourmandes > Viennoiseries > Sandwichs chauds et froids maisons > Salades maisons > Pasta Box maisons > P\u00e2tisserie am\u00e9ricaine > Boissons fra\u00eeches", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/carte-bleue.gif", "lat": 48.9047283, "infos": "Localisation Prestation propos\u00e9e :  > Caf\u00e9 et boissons gourmandes > Viennoiseries > Sandwichs chauds et froids maisons > Salades maisons > Pasta Box maisons > P\u00e2tisserie am\u00e9ricaine > Boissons fra\u00eeches \nHoraires 08h-15h  \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r78", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.20883019999997, 48.9047283]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:53.44Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "abc537c5ac51a5f5401527be1d8a448efc91e39a", "fields": {"geolocalisation": [48.631093, 2.43121710000003], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de La Poste Institut de la poste Rue du Facteur Cheval - 91000 Evry T\u00e9l\u00e9phone : 01 67 47 78 14", "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de La Poste", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Prestation propos\u00e9e :  > Caf\u00e9 et boissons gourmandes > Viennoiseries > Sandwichs chauds et froids maisons > Salades maisons > Pasta Box maisons > P\u00e2tisserie am\u00e9ricaine > Boissons fra\u00eeches", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 48.631093, "infos": "Localisation Prestation propos\u00e9e :  > Caf\u00e9 et boissons gourmandes > Viennoiseries > Sandwichs chauds et froids maisons > Salades maisons > Pasta Box maisons > P\u00e2tisserie am\u00e9ricaine > Boissons fra\u00eeches \nHoraires 8h15-14h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r83", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.43121710000003, 48.631093]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:53.44Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "0bac431114a03ae74d2b36301e85f880a94e0105", "fields": {"geolocalisation": [48.7099669, 2.16352280000001], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria CentraleSup\u00e9lec Breguet 3, rue Joliot Curie, plateau du Moulon - 91192 Gif-sur-Yvette", "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria CentraleSup\u00e9lec Breguet", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Prestation propos\u00e9e :  > Caf\u00e9 et boissons gourmandes > Viennoiseries > Sandwichs chauds et froids maisons > Salades maisons > Pasta Box maisons > P\u00e2tisserie am\u00e9ricaine > Boissons fra\u00eeches", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 48.7099669, "infos": "Localisation Prestation propos\u00e9e :  > Caf\u00e9 et boissons gourmandes > Viennoiseries > Sandwichs chauds et froids maisons > Salades maisons > Pasta Box maisons > P\u00e2tisserie am\u00e9ricaine > Boissons fra\u00eeches \nHoraires 8h-17h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r88", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.16352280000001, 48.7099669]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:53.44Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "c79a1eba25d1980394e94bc57460b6c4f559f74f", "fields": {"geolocalisation": [48.710442239530536, 2.1691910940618584], "contact": "RU CentraleSup\u00e9lec Eiffel 8, rue Joliot Curie - 91190 Gif-sur-Yvette T\u00e9l\u00e9phone : 01 69 85 28 33", "zone": "ESSONNE", "title": "RU CentraleSup\u00e9lec Eiffel", "type": "Restaurant", "short_desc": "Prestation propos\u00e9e :  > Plat traditionnel > Plat v\u00e9g\u00e9tarien > Grillades > Burger > Pasta  > Pizza", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 48.710442239530536, "infos": "Localisation Prestation propos\u00e9e :  > Plat traditionnel > Plat v\u00e9g\u00e9tarien > Grillades > Burger > Pasta  > Pizza \nHoraires 11h30-14h 18h30-21h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r352", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1691910940618584, 48.710442239530536]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:53.44Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "fbc3c90815e525b9af0f25a2b954a527536706eb", "fields": {"geolocalisation": [48.70830843171816, 2.1647980426088194], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT d'Orsay Plateau de Moulon - 91400 Orsay T\u00e9l\u00e9phone : 01 69 33 60 15", "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT d'Orsay", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Prestation propos\u00e9e :  > Caf\u00e9 et boissons gourmandes > Viennoiseries > Sandwichs chauds et froids maisons > Salades maisons > Pasta Box maisons > P\u00e2tisserie am\u00e9ricaine > Boissons fra\u00eeches", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/carte-bleue.gif", "lat": 48.70830843171816, "infos": "Localisation Prestation propos\u00e9e :  > Caf\u00e9 et boissons gourmandes > Viennoiseries > Sandwichs chauds et froids maisons > Salades maisons > Pasta Box maisons > P\u00e2tisserie am\u00e9ricaine > Boissons fra\u00eeches \nHoraires 8h-15h \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1224", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1647980426088194, 48.70830843171816]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:53.44Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "d1de065cccae944eef6f005466e9694fc003eb2c", "fields": {"geolocalisation": [48.7121703444513, 2.172244884823894], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria libre-service Henri Moissan 15, avenue des Sciences - 91190 Gif-sur-Yvette T\u00e9l\u00e9phone : 01 69 15 41 66", "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria libre-service Henri Moissan", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Prestation propos\u00e9e :  > Caf\u00e9 et boissons gourmandes > Viennoiseries > Sandwichs chauds et froids maisons > Salades maisons > Pasta Box maisons > P\u00e2tisserie am\u00e9ricaine > Boissons fra\u00eeches", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/carte-bleue.gif", "lat": 48.7121703444513, "infos": "Localisation Prestation propos\u00e9e :  > Caf\u00e9 et boissons gourmandes > Viennoiseries > Sandwichs chauds et froids maisons > Salades maisons > Pasta Box maisons > P\u00e2tisserie am\u00e9ricaine > Boissons fra\u00eeches \nHoraires 8h30-16h \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1226", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.172244884823894, 48.7121703444513]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:53.44Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "c98cb4958dd345fece8bdc6915dad8c36d246fa3", "fields": {"geolocalisation": [48.71421307680512, 2.1649408290007464], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria ENS 2, rue Yvette Cauchois - 91190 Gif-sur-Yvette T\u00e9l\u00e9phone : 01 75 31 91 32", "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria ENS", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Prestation propos\u00e9e :  > Caf\u00e9 et boissons gourmandes > Viennoiseries > Sandwichs chauds et froids maisons > Salades maisons > Pasta Box maisons > P\u00e2tisserie am\u00e9ricaine > Boissons fra\u00eeches", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/carte-bleue.gif", "lat": 48.71421307680512, "infos": "Localisation Prestation propos\u00e9e :  > Caf\u00e9 et boissons gourmandes > Viennoiseries > Sandwichs chauds et froids maisons > Salades maisons > Pasta Box maisons > P\u00e2tisserie am\u00e9ricaine > Boissons fra\u00eeches \nHoraires 11h30-14h \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1231", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1649408290007464, 48.71421307680512]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:53.44Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "3c97c9abc047e92b18afee18790ae90561e32957", "fields": {"geolocalisation": [48.90365262512784, 2.219583017354451], "contact": "RU Le Tex Mex 1, all\u00e9e de l\u2019Universit\u00e9 - 92000 Nanterre  T\u00e9l\u00e9phone : 01 47 21 63 64", "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "RU Le Tex Mex", "type": "Restaurant", "short_desc": "Prestation propos\u00e9e :  > Plat Mexicain > Grillades > Burger > P\u00e2tisserie am\u00e9ricaine > Boissons fra\u00eeches", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/carte-bleue.gif", "lat": 48.90365262512784, "infos": "Localisation Prestation propos\u00e9e :  > Plat Mexicain > Grillades > Burger > P\u00e2tisserie am\u00e9ricaine > Boissons fra\u00eeches \nHoraires 11h30-14h \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1234", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.219583017354451, 48.90365262512784]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:53.44Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "0ee25bedf78813e68aec7f80700b8f36ca075b20", "fields": {"geolocalisation": [43.91809, 2.1365], "contact": "Resto U' Lap\u00e9rouse Place de Verdun, 81000 Albi T\u00e9l\u00e9phone : 05 63 48 16 92 E-mail : contact.albi@crous-toulouse.fr", "zone": "Albi", "title": "Resto U' Lap\u00e9rouse", "type": "Restaurant", "short_desc": "Le restaurant est situ\u00e9 au coeur du campus : deux grandes salles, une au rez-de-chauss\u00e9e et une \u00e0 l'\u00e9tage. Capacit\u00e9 d'accueil : 480 places assises. Une salle VIP de 14 places, r\u00e9serv\u00e9e aux repas servis \u00e0 table . 2 pistes traditionnelles.", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr//wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Albi-cafet.jpg", "lat": 43.91809, "infos": "Localisation Le restaurant est situ\u00e9 au coeur du campus : deux grandes salles, une au rez-de-chauss\u00e9e et une \u00e0 l'\u00e9tage. Capacit\u00e9 d'accueil : 480 places assises. Une salle VIP de 14 places, r\u00e9serv\u00e9e aux repas servis \u00e0 table . 2 pistes traditionnelles. \nHoraires de 11h30 \u00e0 13h30. Attention, ces horaires sont susceptibles d'\u00e9voluer. \nMoyen d'acc\u00e8s A proximit\u00e9 de la gare SNCF,  En voiture en venant de Toulouse, sortie direction Centre Universitaire avenue Fran\u00e7ois Verdier , Bus ligne H \nPratique  WIFI disponible \n- Borne de rechargement Izly - Internet - Crous & go \u00e0 proximit\u00e9 \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r664", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1365, 43.91809]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:51.555Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "3f6a73a65892e69eaed9b08a9e11427779911ff0", "fields": {"geolocalisation": [43.6024, 1.45538], "contact": "Resto U' Enseeiht  2 rue Camichel, 31071 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 61 12 54 88 E-mail : restaurant.enseeiht@crous-toulouse.fr", "zone": "Toulouse", "title": "Resto U' Enseeiht", "type": "Restaurant", "short_desc": "Structure moderne et a\u00e9r\u00e9e : - une salle de 200 places - une salle de r\u00e9ception de 30 places assises  Ce Resto U\u2019 est engag\u00e9 dans la d\u00e9marche Mon Restau Responsable", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/EN7.jpg", "lat": 43.6024, "infos": "Localisation Structure moderne et a\u00e9r\u00e9e : - une salle de 200 places - une salle de r\u00e9ception de 30 places assises  Ce Resto U\u2019 est engag\u00e9 dans la d\u00e9marche Mon Restau Responsable  \nHoraires de 11h30 \u00e0 13h45. Attention, ces horaires sont susceptibles d'\u00e9voluer. \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B : arr\u00eat Fran\u00e7ois Verdier Bus Lin\u00e9o 1 et 8 : arr\u00eats Fran\u00e7ois Verdier ou place Dupuy Bus ligne 27 : arr\u00eat Guilhemery  \nPratique - Borne de rechargement Izly - Cafet' \u00e0 proximit\u00e9 \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r665", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.45538, 43.6024]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:51.555Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "fd840cae08070567fdad25f5b7e47ffce9d541da", "fields": {"geolocalisation": [43.5691223, 1.4649632], "contact": "Cafet' Les Oliviers 118 Route de Narbonne, 31077 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 09 E-mail : restaurant.rangueil@crous-toulouse.fr", "zone": "Toulouse", "title": "Cafet' Les Oliviers", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Ouverte toute la journ\u00e9e et en soir\u00e9e, la caf\u00e9t\u00e9ria des Oliviers vous propose une grande terrasse pour vos pauses et un grand \u00e9cran TV pour des soir\u00e9es sp\u00e9ciales.", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Lesoliviers.jpg", "lat": 43.5691223, "infos": "Localisation Ouverte toute la journ\u00e9e et en soir\u00e9e, la caf\u00e9t\u00e9ria des Oliviers vous propose une grande terrasse pour vos pauses et un grand \u00e9cran TV pour des soir\u00e9es sp\u00e9ciales. \nHoraires de 7h30 \u00e0 21h30 Attention, ces horaires sont susceptibles d'\u00e9voluer.  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B station Facult\u00e9 de pharmacie \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n- Borne de rechargement Izly - Vente \u00e0 emporter - Pizzas \u00e0 la demande en soir\u00e9e  \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r667", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4649632, 43.5691223]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:51.555Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "60ae161a69e6c991a9ad81ef328c45897e306382", "fields": {"geolocalisation": [43.60695, 1.4366], "contact": "Cafet' Capitole 2 rue du Doyen Gabriel Marty 31000 Toulouse Cedex. T\u00e9l\u00e9phone : 05 61 63 37 60 E-mail : restaurant.arsenal@crous-toulouse.fr", "zone": "Toulouse", "title": "Cafet' Capitole", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Situ\u00e9e dans l'enceinte de l'Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole.", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2018/10/Capitole.jpg", "lat": 43.60695, "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans l'enceinte de l'Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole.  \nHoraires De 8h \u00e0 17h la semaine De 8h30 \u00e0 14h30 le samedi  Attention, ces horaires sont susceptibles d'\u00e9voluer.  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B station Compans-Caffarelli M\u00e9tro ligne A station Capitole Bus 16, 70, 71 arr\u00eat Compans-Caffarelli \nPratique  WIFI disponible \n- Borne de rechargement Izly - Internet - Vente \u00e0 emporter \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r670", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4366, 43.60695]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:51.555Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "73a110d499b53af78ac94153b9384d74d02cc0c4", "fields": {"geolocalisation": [43.6002708, 1.3843158], "contact": "Resto U' Envt 23 chemin des capelles, 31300 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 34 39 06 13 E-mail : restaurant.envt@crous-toulouse.fr", "zone": "Toulouse", "title": "Resto U' Envt", "type": "Restaurant", "short_desc": "Sur le campus de l\u2019ENVT, tout pr\u00e8s de Purpan. Une restauration vari\u00e9e et de qualit\u00e9 :  - Un self avec repas traditionnel et l\u00e9gumes \u00e0 volont\u00e9 en salle,  - Un stand pizza, grillade du jour et grillade \u00e0 la carte. Prestations exceptionnelles sur commande", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/ENVT.jpg", "lat": 43.6002708, "infos": "Localisation Sur le campus de l\u2019ENVT, tout pr\u00e8s de Purpan. Une restauration vari\u00e9e et de qualit\u00e9 :  - Un self avec repas traditionnel et l\u00e9gumes \u00e0 volont\u00e9 en salle,  - Un stand pizza, grillade du jour et grillade \u00e0 la carte. Prestations exceptionnelles sur commande \nHoraires De 11h30 \u00e0 13h30 Attention, ces horaires sont susceptibles d'\u00e9voluer.  \nMoyen d'acc\u00e8s Prendre le bus, ligne 46 \u00e0 partir de la station de m\u00e9tro A/Tram des Ar\u00e8nes. Descendre \u00e0 l\u2019arr\u00eat \u00ab Capelles \u00bb.  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n- Borne de rechargement Izly  \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r673", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3843158, 43.6002708]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:51.555Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "e989a0f8d572d9e26dd6b30fb9e1620b07758f20", "fields": {"geolocalisation": [43.5619026, 1.4638067], "contact": "Resto U' Le Th\u00e9or\u00e8me 118 Route de Narbonne, 31077 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 09 E-mail : restaurant.rangueil@crous-toulouse.fr", "zone": "Toulouse", "title": "Resto U' Le Th\u00e9or\u00e8me", "type": "Restaurant", "short_desc": "Notre restaurant d'une capacit\u00e9 de 950 places sur 3 salles, vous propose un choix d'entr\u00e9es vari\u00e9es, grillades, p\u00e2tes et plats complets. \u00c9galement \u00e0 votre disposition, une caf\u00e9t\u00e9ria \u00e0 proximit\u00e9.", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 43.5619026, "infos": "Localisation Notre restaurant d'une capacit\u00e9 de 950 places sur 3 salles, vous propose un choix d'entr\u00e9es vari\u00e9es, grillades, p\u00e2tes et plats complets. \u00c9galement \u00e0 votre disposition, une caf\u00e9t\u00e9ria \u00e0 proximit\u00e9. \nHoraires de 11h15 \u00e0 13h30 et de 18h30 \u00e0 21h Attention, ces horaires sont susceptibles d'\u00e9voluer.  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro B - Station Universit\u00e9 Paul Sabatier \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nBorne de rechargement Izly Caf\u00e9t\u00e9ria Restaurant d'h\u00f4te (brasserie et repas d'affaires) Distributeur automatique Internet Terrasse \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r676", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4638067, 43.5619026]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:51.555Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "6f795061ef98ce3a88febb88fcfc3f3d61cb441b", "fields": {"geolocalisation": [43.5609, 1.47184], "contact": "Resto U' Le Canal 118 Route de Narbonne, 31077 Toulouse  T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 19 E-mail : restaurant.rangueil2@crous-toulouse.fr", "zone": "Toulouse", "title": "Resto U' Le Canal", "type": "Restaurant", "short_desc": "Le resto' Le Canal vous propose une toute nouvelle offre :  Plat v\u00e9g\u00e9tarien, menu burger, libre service ... dans un lieu enti\u00e8rement repens\u00e9.", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2018/10/lecanal.jpg", "lat": 43.5609, "infos": "Localisation Le resto' Le Canal vous propose une toute nouvelle offre :  Plat v\u00e9g\u00e9tarien, menu burger, libre service ... dans un lieu enti\u00e8rement repens\u00e9. \nHoraires Le restaurant vous accueille du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30. Le Crous & Go de 8h \u00e0 17h30 Attention, ces horaires sont susceptibles d'\u00e9voluer. \nMoyen d'acc\u00e8s Adresse locale sur le campus : 585 Cours Rosalind Franklin \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n- Borne de rechargement Izly - Crous & go' - Internet - Terrasse  \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r677", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.47184, 43.5609]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:51.555Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "937f665b0672b4020b940c0a91acdb314b04a95d", "fields": {"geolocalisation": [43.2280079, 0.0501236], "contact": "Crous & go' Tarbes 39 rue Vincent Scotto, 65000 Tarbes T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 44 65 65 E-mail : contact.tarbes@crous-toulouse.fr", "zone": "Tarbes", "title": "Crous & go' Tarbes", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/TarbesIUT.jpg", "lat": 43.2280079, "infos": "Horaires De 11h30 \u00e0 14h30 Attention, ces horaires sont susceptibles d'\u00e9voluer. \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r987", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0501236, 43.2280079]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:51.555Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "7487c926b57d793748b238c90453af4697b055fd", "fields": {"geolocalisation": [43.57007, 1.46904], "contact": "Cafet' Insa 135 avenue de Rangueil, 31077 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05.61.55.96.15 E-mail : restaurant.insa@crous-toulouse.fr", "zone": "Toulouse", "title": "Cafet' Insa", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Boissons chaudes et fra\u00eeches, salades, sandwichs, paninis, viennoiseries et p\u00e2tisseries...  Ici, point de retrait du Crous and go' en Click and Collect : https://crousandgo.crous-toulouse.fr/insa", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Insa.jpg", "lat": 43.57007, "infos": "Localisation Boissons chaudes et fra\u00eeches, salades, sandwichs, paninis, viennoiseries et p\u00e2tisseries...  Ici, point de retrait du Crous and go' en Click and Collect : https://crousandgo.crous-toulouse.fr/insa \nHoraires de 8h00 \u00e0 20h00 Attention, ces horaires sont susceptibles d'\u00e9voluer.  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B - Station Rangueil ou Facult\u00e9 de Pharmacie Bus 23 et 80 : arr\u00eat INSA ou Universit\u00e9 Bus 78 arr\u00eat IUT Rangueil  \nPratique  WIFI disponible \n- Resto U' \u00e0 proximit\u00e9 - Internet - Distributeur automatique \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1083", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.46904, 43.57007]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:51.555Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "a088b86bd35cd1ff85b6068d0d7f0ee4f2fdff76", "fields": {"geolocalisation": [43.561896, 1.489572], "contact": "Crous Truck' - MJFA E-mail : restaurant.rangueil2@crous-toulouse.fr", "zone": "Toulouse", "title": "Crous Truck' - MJFA", "type": "Foodtruck", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/carte-bleue.gif", "lat": 43.561896, "infos": "Horaires du lundi au vendredi : 11h30-13h30 \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1200", "closing": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.489572, 43.561896]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:51.555Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "cad67472f387b374abb0f792dc927af256ec9416", "fields": {"geolocalisation": [48.581971, 7.766255], "contact": "Resto U' Esplanade 32 Boulevard de la Victoire E-mail : resacampuscentre@crous-strasbourg.fr", "zone": "Strasbourg", "title": "Resto U' Esplanade", "type": "Restaurant", "short_desc": "Le Resto U' Esplanade, du nom du campus sur lequel il se trouve, est le plus grand de Strasbourg.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/uai19nnurlg95eo.jpg", "lat": 48.581971, "infos": "Localisation Le Resto U' Esplanade, du nom du campus sur lequel il se trouve, est le plus grand de Strasbourg.  \nHoraires Ouvert du lundi au vendredi   > Self : 11h30 \u00e0 13h30 > Cristal shop : 7h30 \u00e0 14h15 > Le kiosque : 11h30 \u00e0 13h  > Le restaurant Le 32 : 11h30 \u00e0 13h30 \u2022 r\u00e9servation : resacampuscentre@crous-strasbourg.fr  \nMoyen d'acc\u00e8s Tram C et E - arr\u00eat Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nLes services :  Self avec diff\u00e9rents p\u00f4les Le Cristal Shop Service traiteur et table d'h\u00f4te Le Kiosque (vente \u00e0 emporter)  Connexion Wifi disponible avec Osiris (login et mot de passe de l'Unistra) \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r550", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.766255, 48.581971]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:49.759Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "e6aeff4d81aadf2b3a40afcd7e1e0e9f334b5eda", "fields": {"geolocalisation": [48.58406, 7.759906], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Petite Gallia 3 boulevard de la Victoire 67000  Strasbourg", "zone": "Strasbourg", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Petite Gallia", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "\u00c9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur \u00e0 proximit\u00e9 : Insa, lyc\u00e9e Jean-Rostand, \u00e9cole des Arts d\u00e9coratifs, Universit\u00e9 de Strasbourg", "photo": "http://www.crous-strasbourg.fr/wp-content/uploads/sites/32/2021/09/Resto-U-la-petite-Gallia-7.jpg", "lat": 48.58406, "infos": "Localisation \u00c9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur \u00e0 proximit\u00e9 : Insa, lyc\u00e9e Jean-Rostand, \u00e9cole des Arts d\u00e9coratifs, Universit\u00e9 de Strasbourg \nHoraires Ferm\u00e9e.  \nMoyen d'acc\u00e8s Tram C, E et F - arr\u00eat Gallia Bus 10 et 30 - arr\u00eat Gallia \nPratique FERMETURE JUSQU'A NOUVEL ORDRE.  Les services :  31 places assises  Caf\u00e9t\u00e9ria en vente \u00e0 emporter Sandwicherie (vente \u00e0 emporter) \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r558", "closing": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.759906, 48.58406]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:49.759Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "c72fc4160444dcb014de01737c89ec62d341a474", "fields": {"geolocalisation": [48.5294202, 7.7340195], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Illkirch 76 Route du Rhin 67400  Illkirch-Graffenstaden", "zone": "Strasbourg", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Illkirch", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/bho19nnvbvpm1i8.jpg", "lat": 48.5294202, "infos": "Horaires De 07h30 \u00e0 15h \nPratique PAS DE PAIEMENT EN ESP\u00c8CES \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r918", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7340195, 48.5294202]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:49.759Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "934650e0a71a52407cdb607c42df71b494eaa7c8", "fields": {"geolocalisation": [48.8295056, 2.38120660000004], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria snack Grands Moulins 14 esplanade Pierre Vidal Naquet 75013 Paris", "zone": "Paris 13", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria snack Grands Moulins", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/Brasserie-Grands-Moulins.jpg", "lat": 48.8295056, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 07h45 \u00e0 18h Vente \u00e0 emporter Accessible \u00e0 tout \u00e9tudiant et personnel de l'enseignement sup\u00e9rieur.  Snacking chaud (paninis) : disponible de 11h30 \u00e0 14h.   \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro et RER : Biblioth\u00e8que F. Mitterrand   \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r895", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.38120660000004, 48.8295056]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "5d695ea359e1da045d6472b85c29e377ae775796", "fields": {"geolocalisation": [48.8401, 2.33737180000003], "contact": "RU Bullier 39 avenue Georges Bernanos 75005 Paris", "zone": "Paris 05", "title": "RU Bullier", "type": "Restaurant", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/02/Ru-Bullier.jpg", "lat": 48.8401, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h00 Accessible \u00e0 tout \u00e9tudiant  \nMoyen d'acc\u00e8s RER B : Port-Royal \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r173", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.33737180000003, 48.8401]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "26071e2e7d16bc083181ff9f09fb063ae7d50d34", "fields": {"geolocalisation": [48.845428466796875, 2.3966569900512695], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Nation Libre-service 8 Avenue de Saint-Mand\u00e9, 75012 Paris, France", "zone": "Paris 12", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Nation Libre-service", "type": "Libre-service", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/bmg19s8lvfmyf8g.jpeg", "lat": 48.845428466796875, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 08h00 \u00e0 17h00 Accessible aux \u00e9tudiants du campus Nation \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Nation : ligne 1 et 6 RER A : Nation  Bus 86 : Nation - Saint Antoine Bus 29 : Fabre d'Eglantine \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1257", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3966569900512695, 48.845428466796875]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "c1ebb9fef3d790390dc075f3f8969649f242ac86", "fields": {"geolocalisation": [48.8299069, 2.38213989999997], "contact": "RU de la Halle aux farines 3 esplanade Pierre Vidal Naquet 75013 Paris", "zone": "Paris 13", "title": "RU de la Halle aux farines", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/02/RU-Halle-aux-Farines.jpg", "lat": 48.8299069, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h15 \u00e0 14h15  Accessible \u00e0 tout \u00e9tudiant et personnel d'\u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur. Un guichet Izly est \u00e0 votre disposition \u00e0 l'entr\u00e9e de 11h15 \u00e0 14h15. \nMoyen d'acc\u00e8s RER C, M\u00e9tro : Biblioth\u00e8que F. Mitterrand \nPaiements possibles  especes \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r179", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.38213989999997, 48.8299069]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "db4b11bfddf512e447332c33a1a013d5f1158167", "fields": {"geolocalisation": [48.852634, 2.33536720000006], "contact": "Caf\u00e9 Mabillon du Crous  12 rue Cl\u00e9ment 75006 Paris", "zone": "Paris 06", "title": "Caf\u00e9 Mabillon du Crous", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2019/09/CafSo-Mabillon-2019.jpg", "lat": 48.852634, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 10h00 \u00e0 16h45  Vente \u00e0 emporter Accessible \u00e0 tout \u00e9tudiant et personnel de l'enseignement sup\u00e9rieur. \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Mabillon \nPaiements possibles  especes \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r891", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.33536720000006, 48.852634]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "252cc4112056e3be2981ebd0b17a1937a5b9a6fa", "fields": {"geolocalisation": [48.8434094, 2.33386510000003], "contact": "Libre-service Le Portalis -  ASSAS 92 rue d'Assas 75006 Paris", "zone": "Paris 06", "title": "Libre-service Le Portalis -  ASSAS", "type": "Libre-service", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/Cafet-Assas-x3.jpg", "lat": 48.8434094, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 8h \u00e0 20h Vente \u00e0 emporter Accessible aux \u00e9tudiants de l'universit\u00e9 Panth\u00e9on-Assas Paris II. \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Notre-Dame-des-Champs, RER B : Port-Royal  \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r187", "closing": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.33386510000003, 48.8434094]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "12f7b6aceb7bd7ed1fd46337823284f1ddde7a6d", "fields": {"geolocalisation": [48.8760901, 2.36161679999998], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Villemin 10 avenue de Verdun 75010 Paris", "zone": "Paris 10", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Villemin", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/rxl19usy537bdog.png", "lat": 48.8760901, "infos": "Horaires Du lundi au jeudi de 8h00 \u00e0 16h00 Le vendredi de 8h00 \u00e0 15h00 Vente \u00e0 emporter \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Ch\u00e2teau Landon \nPaiements possibles  especes \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r189", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.36161679999998, 48.8760901]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "0b235cad80a25e3747a716ffc6cd2b60ab3d4613", "fields": {"geolocalisation": [48.8338944, 2.3775918], "contact": "RU La Barge du Crous de Paris Port de la Gare Quai Fran\u00e7ois Mauriac 75013 Paris", "zone": "Paris 13", "title": "RU La Barge du Crous de Paris", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/Ru-La-Barge-du-Crous-de-Paris.jpg", "lat": 48.8338944, "infos": "Horaires Du lundi au samedi de 11h30 \u00e0 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 14 arr\u00eat Quai de la Gare,  RER C arr\u00eat Biblioth\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand  \nPratique Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s   \nPaiements possibles  especes \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r892", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3775918, 48.8338944]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "b2d9cf727efce0396f015ec9ed6057d9ab2e8f49", "fields": {"geolocalisation": [48.82448, 2.30222], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Malakoff 10 avenue Pierre Larousse 92240 Malakoff", "zone": "Petite couronne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Malakoff", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Malakoff.jpg", "lat": 48.82448, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 8h \u00e0 17h30 Vente \u00e0 emporter Accessible aux \u00e9tudiants et personnels. \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Plateau de Vanves \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "id": "r195", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.30222, 48.82448]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "47514b21755ac60b61638cd51df2d40bf5cd0eaa", "fields": {"geolocalisation": [48.8214511, 2.31426020000004], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Montrouge 1 rue Maurice Arnoux 92120 Montrouge", "zone": "Petite couronne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Montrouge", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Montrouge.jpg", "lat": 48.8214511, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h30 Vente \u00e0 emporter \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Porte d'Orl\u00e9ans  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "id": "r197", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.31426020000004, 48.8214511]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "7b0d0f39d1a676e3c029e2ee70e080592934946e", "fields": {"geolocalisation": [48.8360361, 2.34651370000006], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Ren\u00e9 Cassin 17 rue Saint Hippolyte 75013 Paris", "zone": "Paris 13", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Ren\u00e9 Cassin", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Cassin.jpg", "lat": 48.8360361, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 8h \u00e0 16h Vente \u00e0 emporter  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Gobelins Bus : 83   \nPaiements possibles  especes \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r202", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34651370000006, 48.8360361]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "8156f883f91c7df89aac6f4edb6f9dee5dcf5070", "fields": {"geolocalisation": [48.8267406, 2.38282400000003], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Olympe de Gouges 8 place Paul Ricoeur 75013 Paris", "zone": "Paris 13", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Olympe de Gouges", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/02/CafSotSoria-Olympe-de-Gouges.jpg", "lat": 48.8267406, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 8h \u00e0 18h Vente \u00e0 emporter Accessible \u00e0 tout \u00e9tudiant et personnel d'\u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur.   \nMoyen d'acc\u00e8s RER C, M\u00e9tro : Biblioth\u00e8que F. Mitterrand \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r697", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.38282400000003, 48.8267406]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "1b3a66b8e3025b9e587d9e33a8be257db9673a2e", "fields": {"geolocalisation": [48.8200169, 2.33869329999993], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Cit\u00e9 internationale 23 boulevard Jourdan 75014 Paris", "zone": "Paris 14", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Cit\u00e9 internationale", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2019/01/20181008-084815.jpg", "lat": 48.8200169, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi :  - 8h00-18h00 Samedi et dimanche :  - 9h00-18h00  Vente \u00e0 emporter Accessible \u00e0 tout \u00e9tudiant et personnel d'\u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur \nMoyen d'acc\u00e8s RER B : Cit\u00e9 Universitaire Tramway\u00a0: T3 - Montsouris    \nPaiements possibles  especes \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r886", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.33869329999993, 48.8200169]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "a014a7ea1dc287f5101a12cb93123ce8a88d876d", "fields": {"geolocalisation": [48.8464111, 2.35484680000002], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'Ouest 4 Place de Jussieu 75005 Paris", "zone": "Paris 05", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'Ouest", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-de-lOuest-Jussieu.jpg", "lat": 48.8464111, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 17h30 Vente \u00e0 emporter Accessible aux \u00e9tudiants et personnels de Sorbonne Universit\u00e9. \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 7 et 10 arr\u00eat Jussieu \nPratique Accessible depuis le campus Jussieu : situ\u00e9 aux barres 25/26 \nPaiements possibles  especes \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r890", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.35484680000002, 48.8464111]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "690c4f2e9d204a8d5c8669973a89ee6c3da5f2da", "fields": {"geolocalisation": [48.8338944, 2.3775918], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Quai de Seine Port de la Gare, Quai Fran\u00e7ois Mauriac - 75013 Paris", "zone": "Paris 13", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Quai de Seine", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Quai-de-Seine.jpg", "lat": 48.8338944, "infos": "Horaires Du lundi au dimanche de 11h30 \u00e0 23h00 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Quai de la Gare,  RER : Biblioth\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand  \nPaiements possibles  especes \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r893", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3775918, 48.8338944]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "e0d81f85e7151890b11dd321306391738382a18e", "fields": {"geolocalisation": [48.9094444, 2.366792000000032], "contact": "RU Condorcet 8 Cours des Humanit\u00e9s, 93330 Aubervilliers", "zone": "Aubervilliers", "title": "RU Condorcet", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2019/11/RU-Condorcet-2.jpg", "lat": 48.9094444, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h \u00e0 14h30 Accessible \u00e0 tout \u00e9tudiant et \u00e0 tout personnel de l'enseignement sup\u00e9rieur.   \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Front populaire \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1079", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.366792000000032, 48.9094444]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "d7739ba6124b544ad47e25e120183657e54a9185", "fields": {"geolocalisation": [48.8553052, 2.3318301], "contact": "RU Saints-P\u00e8res 45 rue des Saints-P\u00e8res 75006 Paris", "zone": "Paris 06", "title": "RU Saints-P\u00e8res", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 48.8553052, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h00 Accessible aux \u00e9tudiants d'Universit\u00e9 de Paris.   \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1152", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3318301, 48.8553052]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "bc8568026302be81543263292ec02cccd3e9da92", "fields": {"geolocalisation": [48.83682, 2.36006], "contact": "Restaurant administratif Piti\u00e9 105 boulevard de l'H\u00f4pital 75013 Paris", "zone": "Paris 13", "title": "Restaurant administratif Piti\u00e9", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/especes.png", "lat": 48.83682, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h30  Accessible \u00e0 tout personnel de l'enseignement sup\u00e9rieur.  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Saint-Marcel \nPaiements possibles  especes \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1148", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.36006, 48.83682]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:38.91Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "81ffa1b3bc1b03cc7f8609f5ad3a5e51e04ce812", "fields": {"geolocalisation": [46.831656, 0.537488], "contact": "Restaurant Sanital Zone du Sanital - 34 Avenue Alfred Nobel - 86100 CHATELLERAULT T\u00e9l\u00e9phone : 05.49.21.54.36 E-mail :  restaurant.sanital@crous-poitiers.fr", "zone": "Ch\u00e2tellerault", "title": "Restaurant Sanital", "type": "Restaurant", "short_desc": "A proximit\u00e9 de l'IUT", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/Ru%20Sanital%202.jpg", "lat": 46.831656, "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de l'IUT \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h15  \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 :  Ligne 4 et arr\u00eat 'IUT' \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPrestations : Menu complet : assortiment d'entr\u00e9es, de desserts, grand choix de l\u00e9gumes, plats chauds au choix (grillades, poisson, viande).  Animations : Plat \u00e0 th\u00e8me le jeudi (Tartiflette, lasagnes, burgers,...).  \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r26", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.537488, 46.831656]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:40.75Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "9fd8db72f99ffc67158a06623ed8dbc998ef046b", "fields": {"geolocalisation": [45.6460249, 0.1382977], "contact": "R.U. Crousty  6 rue de Varsovie 16000 ANGOULEME T\u00e9l\u00e9phone : 05.45.25.51.51 E-mail :  restaurant.crousty@crous-poitiers.fr", "zone": "Angoul\u00eame", "title": "R.U. Crousty", "type": "Restaurant", "short_desc": "Domaine universitaire, en face de l'IUT", "photo": "http://www.crous-poitiers.fr/wp-content/uploads/sites/8/2014/07/crousty-ext.jpg", "lat": 45.6460249, "infos": "Localisation Domaine universitaire, en face de l'IUT \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 :arr\u00eat IUT - ligne 6 (\u00e0 200 m : arr\u00eat Sillac)  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPrestations : Cuisine traditionnelle : menu complet (entr\u00e9e, plat du jour, fromage ou dessert), buffet d'entr\u00e9es et desserts. Boissons  Animations : Repas \u00e0 th\u00e8me, expositions \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r746", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1382977, 45.6460249]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:40.75Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "41e72189ad788bff70f5fb887a0232e951083291", "fields": {"geolocalisation": [46.152182, -1.154017], "contact": "La Rochelle RU VESPUCCI Rue du Loup Marin 17000 LA ROCHELLE T\u00e9l\u00e9phone : 05.46.29.21.49 E-mail : restaurant.vespucci@crous-poitiers.fr", "zone": "La Rochelle", "title": "La Rochelle RU VESPUCCI", "type": "Restaurant", "short_desc": "A c\u00f4t\u00e9 de la maison de l'\u00e9tudiant et de la Flash", "photo": "https://www.crous-poitiers.fr/wp-content/uploads/sites/25/2023/04/RU-VESPUCCI-1-min1.jpg", "lat": 46.152182, "infos": "Localisation A c\u00f4t\u00e9 de la maison de l'\u00e9tudiant et de la Flash \nHoraires Self ouvert du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h00   \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 : lignes de bus Illico   \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPrestations : Menu complet : plat du jour, assortiment d'entr\u00e9es chaudes ou froides et de desserts.  \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r769", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.154017, 46.152182]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:40.75Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "9bd462fd57091ecfe2ad1e7cf13e7dcfdb8155a1", "fields": {"geolocalisation": [46.56, 0.376], "contact": "Guichet Ru Rabelais  Rez de chauss\u00e9e du Restaurant Universitaire Rabelais (c\u00f4t\u00e9 terrain de tennis) - 5 rue de la Devini\u00e8re - B\u00e2timent B11 - 86000 POITIERS T\u00e9l\u00e9phone : 05.49.44.53.80 E-mail : direction.ru.rabelais@crous-poitiers.fr", "zone": "Poitiers Campus", "title": "Guichet Ru Rabelais", "type": "Kiosque", "short_desc": "Guichet pour rechargement des cartes IZLY en esp\u00e8ces UNIQUEMENT.", "photo": "http://stockcrous.fr/Gizly1.jpg", "lat": 46.56, "infos": "Localisation Guichet pour rechargement des cartes IZLY en esp\u00e8ces UNIQUEMENT. \nHoraires Les lundis, mardis et jeudis de : 11 h 45 \u00e0 13 h 00.  \nMoyen d'acc\u00e8s Comment y aller ? Arr\u00eats de bus \u00e0 proximit\u00e9 : Rabelais (ligne 1) \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nService pour vous aider dans vos d\u00e9marches concernant votre carte IZLY et recharger cette m\u00eame carte avec des esp\u00e8ces UNIQUEMENT. \nPaiements possibles  especes", "id": "r1061", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.376, 46.56]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:40.75Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "24101d6f8920a2b947ab9600c0a461f87ac02799", "fields": {"geolocalisation": [47.584863, 1.332776], "contact": "La caf\u00e9t\u00e9ria    12 rue Anne de Bretagne  41000 Blois", "zone": "Blois", "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Situ\u00e9e en centre ville, entre le ch\u00e2teau et la Loire. 45 places assises.", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Blois/cafeteria_blois.jpg", "lat": 47.584863, "infos": "Localisation Situ\u00e9e en centre ville, entre le ch\u00e2teau et la Loire. 45 places assises.  \nHoraires Ouvert de 11h20 \u00e0 14h. \nPratique Paninis, salades, sandwichs chauds ou froids, pizzas, kebab.  Sur place ou \u00e0 emporter.  Terrasses am\u00e9nag\u00e9es. \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r469", "closing": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.332776, 47.584863]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:37.118Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "9f964dda51a46a7c54722af1bfb9d0c0115520d4", "fields": {"geolocalisation": [47.845689, 1.92938200000003], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de STAPS Campus 45000 Orl\u00e9ans", "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de STAPS", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Situ\u00e9e au coeur du collegium STAPS. 60 places assises.", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Campus/CAFETERIAS/STAPS/cafet%20staps.JPG", "lat": 47.845689, "infos": "Localisation Situ\u00e9e au coeur du collegium STAPS. 60 places assises.  \nHoraires Ouvert de 8h15 \u00e0 16h du lundi au jeudi. Ouvert de 8h15 \u00e0 14h le vendredi. \nPratique Sandwichs vari\u00e9s, salades compos\u00e9es. Desserts. \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r480", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.92938200000003, 47.845689]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:37.118Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "5c7bb9d7d95319280ebe3dcb3f02f8719c54f9f4", "fields": {"geolocalisation": [47.845765, 1.936779], "contact": "MINI R Campus 45000 Orl\u00e9ans", "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "MINI R", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Situ\u00e9 dans le hall du b\u00e2timent d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral du coll\u00e9gium Sciences et Techniques. 93 places assises.", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Campus/CAFETERIAS/MINI%20R/MINI%20R.jpg", "lat": 47.845765, "infos": "Localisation Situ\u00e9 dans le hall du b\u00e2timent d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral du coll\u00e9gium Sciences et Techniques. 93 places assises.  \nHoraires Ouvert de 8h15 \u00e0 16h du lundi au jeudi. Ouvert de 8h15 \u00e0 14h le vendredi. \nPratique Boissons chaudes Collations sucr\u00e9es Sandwichs vari\u00e9s, salades compos\u00e9es. Desserts. \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r486", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.936779, 47.845765]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:37.118Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "af6c115fa6ce1cb4d029d833eafabaa4e7b69ac7", "fields": {"geolocalisation": [47.383895, 0.673532], "contact": "RU du Plat d'\u00e9tain Rue du Plat d'\u00e9tain 37000 Tours", "zone": "Tours", "title": "RU du Plat d'\u00e9tain", "type": "Restaurant", "short_desc": "A deux pas de l'UFR de M\u00e9decine, face \u00e0 la pr\u00e9sidence de l'Universit\u00e9.. 220 places assises.", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Tours/PLAT%20D%27ETAIN/RU_plat%20d%27etain.JPG", "lat": 47.383895, "infos": "Localisation A deux pas de l'UFR de M\u00e9decine, face \u00e0 la pr\u00e9sidence de l'Universit\u00e9.. 220 places assises. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h30. \nPratique Grillades. Pizzas. Plats du jour et l\u00e9gumes vari\u00e9s. Buffets d'entr\u00e9es et de desserts. Repas du soir \u00e0 emporter. \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r492", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.673532, 47.383895]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:37.118Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "4b5995641d5533af829b2bd44d6a265748ce5861", "fields": {"geolocalisation": [45.764365, 3.086747], "contact": "RESTO U' CLOS SAINT-JACQUES / DOLET 25 rue Etienne-Dolet 63037 Clermont-Ferand Cedex 1 T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 34 44 28 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "RESTO U' CLOS SAINT-JACQUES / DOLET", "type": "Restaurant", "short_desc": "Situ\u00e9 dans l'enceinte de la r\u00e9sidence du Clos Saint-Jacques (Dolet). Formule \u00e9tudiante \u00e0 3,30 euros (non boursier) / 1 euro (boursier)", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/wql19otzulpu4rk.jpeg", "lat": 45.764365, "infos": "Localisation Situ\u00e9 dans l'enceinte de la r\u00e9sidence du Clos Saint-Jacques (Dolet). Formule \u00e9tudiante \u00e0 3,30 euros (non boursier) / 1 euro (boursier) \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h15 \u00e0 13h30 Repas du soir (lun. au ven.) : 18h30 \u00e0 19h45 Samedi midi : de 11h15 \u00e0 13h \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : tram A / Arret : Saint-Jacques/Dolet  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r530", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.086747, 45.764365]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:16.616Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "f3591b65acc5b6b13fcf84c85114defb0c4d1992", "fields": {"geolocalisation": [45.75998, 3.113405], "contact": "CROUS & GO' LE SAXO Maison de la Vie Etudiante (MVE) - Campus universitaire des C\u00e9zeaux 63170 Aubi\u00e8re T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 28 89 50 E-mail : restaurant-cezeaux@crous-clermont.fr", "zone": "RCZ - Cezeaux", "title": "CROUS & GO' LE SAXO", "type": "Kiosque", "short_desc": "A c\u00f4t\u00e9 de la Maison de la Vie \u00c9tudiante (campus des C\u00e9zeaux) - Libre-service - Travaux de r\u00e9habilitation 2022/2023", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/ene19orjn9nqczk.png", "lat": 45.75998, "infos": "Localisation A c\u00f4t\u00e9 de la Maison de la Vie \u00c9tudiante (campus des C\u00e9zeaux) - Libre-service - Travaux de r\u00e9habilitation 2022/2023 \nHoraires Du lundi au vendredi de 8h \u00e0 16h \nMoyen d'acc\u00e8s Tram A - arr\u00eat : campus \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nsandwichs, paninis, salades, boissons, viennoiseries, barquettes \u00e0 r\u00e9chauffer au micro-ondes (viande ou poisson + duo de l\u00e9gumes).  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "id": "r963", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.113405, 45.75998]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:16.616Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "c05b8c9d4d51e29d05f2ec677b015bb2dadfcfd3", "fields": {"geolocalisation": [43.313083, -0.367188], "contact": "Resto U' Cap Sud 2 avenue Poplawski \u00e0 PAU T\u00e9l\u00e9phone : 05 59 14 01 75", "zone": "Pau", "title": "Resto U' Cap Sud", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2022/04/capsud.jpg", "lat": 43.313083, "infos": "Horaires du lundi au vendredi MIDI SELF : 11h30 - 13h45 SOIR SELF : 18h - 19h30 (du lundi au jeudi, de septembre \u00e0 mai sauf durant les cong\u00e9s universitaires) Sandwicherie : 11h30 - 13h45 Restaurant administratif l'OASIS : 11h30 - 13h45  Gr\u00e8ve du 6 avril  MID \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 2,4, 6 et 13 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r396", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367188, 43.313083]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:14.576Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "94f706cc2055383d94c3458455fabe90ffd4b1c6", "fields": {"geolocalisation": [43.445933, -1.553793], "contact": "Crous Market' de l'ESTIA Technopole Izarbel, 92 All\u00e9e Th\u00e9odore Monod, 64210 Bidart", "zone": "C\u00f4te basque", "title": "Crous Market' de l'ESTIA", "type": "\u00e9picerie", "short_desc": "Nouvelle structure du Crous sur le campus de l'ESTIA \u00e0 Bidart", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2022/04/estia.jpg", "lat": 43.445933, "infos": "Localisation Nouvelle structure du Crous sur le campus de l'ESTIA \u00e0 Bidart \nHoraires du lundi au vendredi 10h30 - 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1109", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.553793, 43.445933]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:14.576Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "fc28d803757cba2efa4cda8e75498a6bb3b6f6cc", "fields": {"geolocalisation": [43.316455, -0.367087], "contact": "Crous Cafet' L'Arlequin Facult\u00e9 de Droit 64000 PAU T\u00e9l\u00e9phone : 05.59.02.75.01", "zone": "Pau", "title": "Crous Cafet' L'Arlequin", "type": "Restaurant", "short_desc": "dans l'enceinte de la Facult\u00e9 de Droit", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2022/04/arlequin.jpg", "lat": 43.316455, "infos": "Localisation dans l'enceinte de la Facult\u00e9 de Droit \nHoraires du lundi au jeudi 7h30-17h15   le vendredi 7h30-16h \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 2,4,6 et 13 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r394", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367087, 43.316455]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:14.576Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "3c7fc8ce6ee71a3b1c335fc3770254c96c05864a", "fields": {"geolocalisation": [43.4767, -1.508478], "contact": "Resto U' Pierre Bidart 55 rue de Mirambeau \u00e0 Anglet  T\u00e9l\u00e9phone : 05 59 01 40 10 E-mail : restauration.cote-basque@crous-bordeaux.fr", "zone": "C\u00f4te basque", "title": "Resto U' Pierre Bidart", "type": "Restaurant", "short_desc": "Sur le campus de Montaury", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2022/04/Bidart.jpg", "lat": 43.4767, "infos": "Localisation Sur le campus de Montaury \nHoraires du lundi au vendredi CAFET : 11h - 14h30 SELF : 11h30 - 13h30  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nAccueil physique et t\u00e9l\u00e9phonique  Lundi, mardi, jeudi, vendredi  de 10h \u00e0 13h sans RDV de 14h \u00e0 16h30 avec RDV \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r398", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.508478, 43.4767]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:14.576Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "562a97e3f29c0ece82eb0d5a2417cb812f9e6b9c", "fields": {"geolocalisation": [44.799999, -0.611663], "contact": "Restaurant la Passerelle Avenue L\u00e9on Duguit, 33600 Pessac T\u00e9l\u00e9phone : 05 56 80 67 55 E-mail : ru-passerelle@crous-bordeaux.fr", "zone": "Pessac", "title": "Restaurant la Passerelle", "type": "Restaurant", "short_desc": "Restaurant administratif et bistronomique", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2022/04/passerelle.jpg", "lat": 44.799999, "infos": "Localisation Restaurant administratif et bistronomique \nHoraires du lundi au vendredi 12h-14h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1108", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.611663, 44.799999]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:14.576Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "09a1021cca9b9e0402ca679da56f6f1a09f336a6", "fields": {"geolocalisation": [44.83, -0.56607], "contact": "Resto U' le Capu 16 rue Jules Guesde \u00e0 Bordeaux T\u00e9l\u00e9phone : 05 56 92 75 30", "zone": "Bordeaux", "title": "Resto U' le Capu", "type": "Restaurant", "short_desc": "Pr\u00e8s du march\u00e9 des Capucins Entr\u00e9e rue Jules Guesde", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2022/04/capu.jpg", "lat": 44.83, "infos": "Localisation Pr\u00e8s du march\u00e9 des Capucins Entr\u00e9e rue Jules Guesde \nHoraires du lundi au vendredi 11h30 - 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B - Arr\u00eat Victoire \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r405", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.56607, 44.83]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:14.576Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "64a1b18ea3315708c498930d6292d84da9b4d237", "fields": {"geolocalisation": [44.794521, -0.620002], "contact": "Crous Cafet' le Veracruz Avenue Maine de Biran / Esplanade des Antilles \u00e0 Pessac T\u00e9l\u00e9phone : 05.57.96.94.18", "zone": "Pessac", "title": "Crous Cafet' le Veracruz", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2022/04/veracruz.jpg", "lat": 44.794521, "infos": "Horaires du lundi au vendredi CAFET' : 7h30 - 16h45 SELF : 11h30 - 13h45   \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B - Arr\u00eat Unitec  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r407", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.620002, 44.794521]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:14.576Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "244a2814e09c0d4f120e18ee7847276abff95fd9", "fields": {"geolocalisation": [43.48174845086142, -1.4864503731419287], "contact": "Crous Moovy Market' #1 jardins du conservatoire, 29 Cours Comte de Cabarrus, 64100 Bayonne T\u00e9l\u00e9phone : 05 59 63 20 66 E-mail : restauration.cote-basque@crous-bordeaux.fr", "zone": "C\u00f4te basque", "title": "Crous Moovy Market' #1", "type": "\u00e9picerie", "short_desc": "\u00c9picerie ambulante du Crous  Concept :  Architecte groupe Loisier", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2022/04/cmm1bayonne.jpg", "lat": 43.48174845086142, "infos": "Localisation \u00c9picerie ambulante du Crous  Concept :  Architecte groupe Loisier \nHoraires le lundi, mardi, jeudi, vendredi 7h45 - 15h mercredi  7h45 - 17h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nD\u00e9couvrez notre offre de restauration rapide \u00e0 prix Crous  \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1019", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.4864503731419287, 43.48174845086142]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:14.576Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "8f50e038b2d8efa8b32788bfd8e03f968af4373a", "fields": {"geolocalisation": [43.616609379745, 7.07000657916069], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria H\u00e9lios 2240 route des Lucioles 06410 Biot", "zone": "Sophia-Antipolis", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria H\u00e9lios", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Campus SophiaTech", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/qtl19msz552ideo.jpeg", "lat": 43.616609379745, "infos": "Localisation Campus SophiaTech \nHoraires 11h-14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nLa pr\u00e9sentation de votre compte Izly activ\u00e9 est obligatoire pour b\u00e9n\u00e9ficier du tarif adapt\u00e9 \u00e0 votre statut (\u00e9tudiant, \u00e9tudiant boursier, \u00e9tudiant en situation de pr\u00e9carit\u00e9, personnel, etc.). \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r991", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.07000657916069, 43.616609379745]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:35.326Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "2714fce2d57b7de0149539d09a888bfeac1457c8", "fields": {"geolocalisation": [43.7089840693365, 7.2885999083519], "contact": "Resto U Saint Jean d'Ang\u00e9ly 5 rue du 22\u00e8me BCA 06357 Nice T\u00e9l\u00e9phone : 04 92 00 12 87", "zone": "Nice", "title": "Resto U Saint Jean d'Ang\u00e9ly", "type": "Restaurant", "short_desc": "Campus Saint Jean d'Ang\u00e9ly", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/wpn19mszjonebls.jpeg", "lat": 43.7089840693365, "infos": "Localisation Campus Saint Jean d'Ang\u00e9ly \nHoraires 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s bus n\u00b0 20 Tramway arr\u00eat Saint Jean d?Ang\u00e9ly universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nLa pr\u00e9sentation de votre compte Izly activ\u00e9 est obligatoire pour b\u00e9n\u00e9ficier du tarif adapt\u00e9 \u00e0 votre statut (\u00e9tudiant, \u00e9tudiant boursier, \u00e9tudiant en situation de pr\u00e9carit\u00e9, personnel, etc.). \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r383", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2885999083519, 43.7089840693365]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:35.326Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "f8002f006d0a03113a22c723c3d213fdc09a50f9", "fields": {"geolocalisation": [48.015059, 0.165098], "contact": "Resto U' Vaurouz\u00e9 12 boulevard Charles Nicolle - 72000 Le Mans T\u00e9l\u00e9phone : 0243244512 E-mail : ru.vaurouze@crous-nantes.fr", "zone": "Le Mans", "title": "Resto U' Vaurouz\u00e9", "type": "Restaurant", "short_desc": "Campus Universitaire du Mans", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Resto-U-Vaurouze.jpg", "lat": 48.015059, "infos": "Localisation Campus Universitaire du Mans \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h00 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Ligne T1 - arr\u00eat : Campus-ribay Bus Ligne 18 - arr\u00eat : Le Ribay \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nCuisine traditionnelle Cuisine du Monde Plancha Le P'tit Vaurouz\u00e9 : burgers et tacos P\u00f4le pizza \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres/Langues/Sciences Humaines - UFR Droit/Economie/Gestion - UFR Sciences/Techniques - IUT MANS - ENSIM - ESGT - ESPE \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r715", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.165098, 48.015059]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:33.418Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "c4de8b6926bc9fb1a36f8574ce9d59af391bf91b", "fields": {"geolocalisation": [47.298178, -1.501584], "contact": "Resto U' La Fleuriaye 2 avenue du Professeur Jean Rouxel - 44470 Carquefou", "zone": "Nantes", "title": "Resto U' La Fleuriaye", "type": "Restaurant", "short_desc": "Campus Carquefou", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Resto-U-la-Fleuriaye.jpg", "lat": 47.298178, "infos": "Localisation Campus Carquefou \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h15 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 95 - arr\u00eat : IUT ; Bus E5 - arr\u00eat : Fleuriaye \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT la Fleuriaye - Ecole Polytechnique - Ecole des Mines - Oniris Chantrerie - Ecole Sup\u00e9rieure du Bois \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r593", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.501584, 47.298178]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:33.418Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "f460231ce60e5e284d32eb8488d11570b5ed149f", "fields": {"geolocalisation": [47.209888, -1.557738], "contact": "Cafet' Sant\u00e9   9 rue Bias - 44000 Nantes", "zone": "Nantes", "title": "Cafet' Sant\u00e9", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Au sein de l'UFR Pharma", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Cafet-U-Sante.jpg", "lat": 47.209888, "infos": "Localisation Au sein de l'UFR Pharma \nHoraires Du lundi au jeudi de 8h00 \u00e0 20h00. Le vendredi de 8h00 \u00e0 14h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Tram lignes 2 & 3 -  Arr\u00eat : H\u00f4tel Dieu \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides Espace lounge \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT Joffre - Lyc\u00e9e Livet - Ecole Nationale d'Architecture de Nantes (ENSAN) \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r595", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.557738, 47.209888]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:33.418Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "4d1856c88610c1726640b0d059401bece07fa1bd", "fields": {"geolocalisation": [47.2345, -1.555789], "contact": "Salle administrative - Resto U' La Lombarderie 30 rue de la Haute F\u00f4ret - 44000 Nantes", "zone": "Nantes", "title": "Salle administrative - Resto U' La Lombarderie", "type": "Restaurant", "short_desc": "Au sein du Resto U' La Lombarderie", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Salle-administrative-Resto-U-la-Lombarderie.jpg", "lat": 47.2345, "infos": "Localisation Au sein du Resto U' La Lombarderie \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h00 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Ligne 2 - arr\u00eat : Michelet Sciences \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Sciences et techniques - Lyc\u00e9e St-F\u00e9lix - Lyc\u00e9e Le Loquidy \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "id": "r738", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.555789, 47.2345]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:33.418Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "81afc1a81ac498341a06dc0611273330533995c9", "fields": {"geolocalisation": [47.486498, -0.552908], "contact": "Resto U' Ambroise Croizat 26 rue Roger Amsler - 49000 Angers", "zone": "Angers", "title": "Resto U' Ambroise Croizat", "type": "Restaurant", "short_desc": "Campus M\u00e9decine", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Resto-U-Ambroise-Croizat.jpg", "lat": 47.486498, "infos": "Localisation Campus M\u00e9decine \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h15 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram - Arr\u00eat Capucins \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : Facult\u00e9 de Sant\u00e9 - D\u00e9partement pharmacie et D\u00e9partement m\u00e9decine  - ESEO - ENSAM \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r931", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.552908, 47.486498]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:33.418Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "a4b3a5b2b62bad05f75bc04407793f7743927f35", "fields": {"geolocalisation": [48.017358, 0.157233], "contact": "Cafet' Lettres Le Mans Avenue Olivier Messiaen - 72000 Le Mans", "zone": "Le Mans", "title": "Cafet' Lettres Le Mans", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Au sein de l'UFR Lettres", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Cafet-Lettres-Le-Mans.jpg", "lat": 48.017358, "infos": "Localisation Au sein de l'UFR Lettres \nHoraires Du lundi au jeudi de 7h45 \u00e0 17h30 Le vendredi de 7h45 \u00e0 16h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway Ligne T1 - arr\u00eat : Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres/Langues/Sciences Humaines - UFR Droit/Economie/Gestion - UFR Sciences/Techniques - IUT MANS - ENSIM - ESGT - ESPE \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r606", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.157233, 48.017358]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:33.418Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "60282c7c6c9d37807c9943f5218a09c524dab168", "fields": {"geolocalisation": [47.2233935, -1.5453917], "contact": "Cafet' IUT Centre Nantes 3 rue Mar\u00e9chal Joffre - 44000 Nantes", "zone": "Nantes", "title": "Cafet' IUT Centre Nantes", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Au sein de l'IUT Centre", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Cafet-IUT-Centre-Nantes.jpg", "lat": 47.2233935, "infos": "Localisation Au sein de l'IUT Centre \nHoraires Du lundi au mercredi de 9h00 \u00e0 16h45 Les jeudi et vendredi  de 9h00 \u00e0 15h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus C1 - arr\u00eat : St-Cl\u00e9ment Bus C6 - arr\u00eat : Foch-Cath\u00e9drale \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides Terrasse \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT Joffre - Lyc\u00e9e Livet \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r719", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5453917, 47.2233935]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:33.418Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "5fb9697be7a028bdd046a5cec830def9c53946f0", "fields": {"geolocalisation": [48.086375, -0.757504], "contact": "Cafet' Aub\u00e9pin 4 rue Georges Charpak - 53810 Chang\u00e9", "zone": "Laval", "title": "Cafet' Aub\u00e9pin", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Au sein du Resto U' Aub\u00e9pin", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Cafet-U-Aubepin.jpg", "lat": 48.086375, "infos": "Localisation Au sein du Resto U' Aub\u00e9pin \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h00 \u00e0 14h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Ligne B - arr\u00eat : Centre Universitaire \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides Terrasse \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : Facult\u00e9 de Droit - IUT Laval - ESTACA - ESIEA \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r727", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.757504, 48.086375]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:33.418Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "15fc6a2e7a22d776fcdf62aa4dc232fb5d8bd50e", "fields": {"geolocalisation": [47.479049, -0.601126], "contact": "Salle administrative - Resto U' Belle Beille 3 boulevard Lavoisier - 49000 Angers", "zone": "Angers", "title": "Salle administrative - Resto U' Belle Beille", "type": "Restaurant", "short_desc": "Au sein du Resto U Belle Beille", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Salle-administrative-Resto-U-Belle-Beille.jpg", "lat": 47.479049, "infos": "Localisation Au sein du Resto U Belle Beille \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h00 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Ligne 1 - arr\u00eat : Restaurant Universitaire ; Bus Ligne 6 - arr\u00eat : ESSCA \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : Facult\u00e9 de lettres, langues et sciences humaines - Facult\u00e9 des sciences - Istia (\u00e9cole d'ing\u00e9nieurs) - IUT \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "id": "r740", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.601126, 47.479049]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:33.418Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "d9901a297b704ea88b20f65afd6220d0165d07cf", "fields": {"geolocalisation": [47.28297, -1.515051], "contact": "Cafet' Le Croustillant 4 rue Christian Pauc - 44300 Nantes", "zone": "Nantes", "title": "Cafet' Le Croustillant", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Campus Atlantech-Chantrerie", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Cafet-la-Chantrerie.jpg", "lat": 47.28297, "infos": "Localisation Campus Atlantech-Chantrerie \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus C6 - arr\u00eat : Chantrerie ; Bus 75 - arr\u00eat : Chantrerie Grandes \u00c9coles \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT la Fleuriaye - Ecole Polytechnique - Ecole des Mines - Oniris Chantrerie - Ecole Sup\u00e9rieure du Bois \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r749", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.515051, 47.28297]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:33.418Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "05698ab2607e3e9e4b74a7b0a06473277ade45f5", "fields": {"geolocalisation": [49.876881, 2.263518], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la Rotonde chemin du Thil, SALOUEL T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.89.14.27 E-mail : ru.amiens-sud.secretariat@crous-amiens.fr", "zone": "AMIENS CAMPUS", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la Rotonde", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Situ\u00e9e au coeur du campus", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/rza19lyelmifvkw.jpg", "lat": 49.876881, "infos": "Localisation Situ\u00e9e au coeur du campus \nHoraires Snack : Ouvert de 8h \u00e0 15h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r2", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.263518, 49.876881]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:10.047Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "5851dcfbee7063683008a9830938e424e3f987f5", "fields": {"geolocalisation": [49.8996519, 2.2914433], "contact": "Restaurant d'UniLaSalle Amiens 14 quai de la Somme, 80000 AMIENS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.43.54.83 E-mail : ru.amiens-centre.secretariat@crous-amiens.fr", "zone": "AMIENS CENTRE", "title": "Restaurant d'UniLaSalle Amiens", "type": "Restaurant", "short_desc": "Au sein d'UniLaSalle Amiens", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/eex19lyedwifkyo.jpg", "lat": 49.8996519, "infos": "Localisation Au sein d'UniLaSalle Amiens \nHoraires Ouvert de 12h \u00e0 13h30 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r3", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2914433, 49.8996519]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:10.047Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "c23fe625edc76d87fbecc7926b1ea94bdf242a3a", "fields": {"geolocalisation": [49.9020228, 2.2929127], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la facult\u00e9 des arts rue des Teinturiers, 80000 AMIENS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.24.87 E-mail : ru.amiens-centre.secretariat@crous-amiens.fr", "zone": "AMIENS CENTRE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la facult\u00e9 des arts", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Au coeur de la facult\u00e9 des arts", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/zpx19lyex4kwjcw.jpg", "lat": 49.9020228, "infos": "Localisation Au coeur de la facult\u00e9 des arts \nHoraires Ouvert de 8h30 \u00e0 15h00  \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r4", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2929127, 49.9020228]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:10.047Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "21a6118b70d420e442b7281257111244167a421c", "fields": {"geolocalisation": [49.8966459, 2.3017], "contact": "Restaurant Saint-Leu rue de la Plumette, 80000 AMIENS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.24.87 E-mail : ru.amiens-centre.secretariat@crous-amiens.fr", "zone": "AMIENS CENTRE", "title": "Restaurant Saint-Leu", "type": "Restaurant", "short_desc": "Face \u00e0 la facult\u00e9 de droit et d'\u00e9conomie et \u00e0 proximit\u00e9 des facult\u00e9s de sciences", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/wpl19lyjb56rxwg.jpg", "lat": 49.8966459, "infos": "Localisation Face \u00e0 la facult\u00e9 de droit et d'\u00e9conomie et \u00e0 proximit\u00e9 des facult\u00e9s de sciences \nHoraires Restauration traditionnelle : Ouvert le midi de 11h15 \u00e0 13h45 et le soir de 18h30 \u00e0 20h00 Snack : Ouvert de 11h15 \u00e0 13h45 Sandwicherie : Ouvert de 11h15 \u00e0 13h45 \nPratique  WIFI disponible \nD\u00e9couvrez en d\u00e9tail l'accessibilit\u00e9 du restaurant \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r5", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3017, 49.8966459]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:10.047Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "5a8ebca9c0c50b0f13321b371d5fc2255bc3a278", "fields": {"geolocalisation": [49.8962872, 2.301496], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la FAC de droit et d'\u00e9conomie 10 venelle Lafleur, 80000 AMIENS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.24.87 E-mail : ru.amiens-centre.secretariat@crous-amiens.fr", "zone": "AMIENS CENTRE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la FAC de droit et d'\u00e9conomie", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Au coeur des facult\u00e9s de droit et d'\u00e9conomie", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/dyh19lyjkj72irk.jpg", "lat": 49.8962872, "infos": "Localisation Au coeur des facult\u00e9s de droit et d'\u00e9conomie \nHoraires Ouvert de 7h30 \u00e0 18h \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r7", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.301496, 49.8962872]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:10.047Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "7c72f691ef7ddc549164cee7b512470267b24abd", "fields": {"geolocalisation": [49.8909794, 2.2926441], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint-Charles rue des Louvels, 80000 AMIENS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.82.79.02 E-mail : ru.amiens-sud.secretariat@crous-amiens.fr", "zone": "AMIENS CAMPUS", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint-Charles", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Cette caf\u00e9t\u00e9ria vous accueille dans le b\u00e2timent D de la facult\u00e9 de m\u00e9decine", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/yxk19lyh2n8qom8.jpg", "lat": 49.8909794, "infos": "Localisation Cette caf\u00e9t\u00e9ria vous accueille dans le b\u00e2timent D de la facult\u00e9 de m\u00e9decine \nHoraires Ouvert de 8h15 \u00e0 15h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Situ\u00e9 au sous-sol de la fac de m\u00e9decine \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r8", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2926441, 49.8909794]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:10.047Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "71651824aeffd3e6c8c3a98e9520a2b3fdf30057", "fields": {"geolocalisation": [49.401119, 2.795675], "contact": "Restaurant Magellan Avenue de Landshut, 60000 Compi\u00e8gne T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.91.49 E-mail : ru.portabateaux@crous-amiens.fr", "zone": "COMPIEGNE", "title": "Restaurant Magellan", "type": "Restaurant", "short_desc": "Situ\u00e9 au centre de recherche de Royalieu", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/bxo19lyibctnolc.jpg", "lat": 49.401119, "infos": "Localisation Situ\u00e9 au centre de recherche de Royalieu \nHoraires Ouverte de 9h \u00e0 13H45 \nMoyen d'acc\u00e8s en bus les lignes 05 et 01, direction H\u00f4pital,arr\u00eat Centre  de Recherche. \nPratique pizza, plat du jour, bruschetta, formule sandwich, sandwich, panini, croque monsieur \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r13", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.795675, 49.401119]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:10.047Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "51f15fe63f67809ab83b14667d1e61ec2b690ae4", "fields": {"geolocalisation": [49.8966459, 2.302128], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint-Leu rue de la Plumette, 80000 AMIENS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.24.87 E-mail : ru.amiens-centre.secretariat@crous-amiens.fr", "zone": "AMIENS CENTRE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint-Leu", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Face \u00e0 la facult\u00e9 de droit et d'\u00e9conomie et \u00e0 proximit\u00e9 des facult\u00e9s de sciences", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/apt19lyjhg6u80w.jpg", "lat": 49.8966459, "infos": "Localisation Face \u00e0 la facult\u00e9 de droit et d'\u00e9conomie et \u00e0 proximit\u00e9 des facult\u00e9s de sciences \nHoraires Caf\u00e9t\u00e9ria : ouvert de 11h00 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s test moyen \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \ntest pratique \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r133", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.302128, 49.8966459]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:10.047Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "d42a63841f0c9b64792283cf3461fcd8c03276dc", "fields": {"geolocalisation": [49.8728469, 2.2655], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Bailly  avenue des Facult\u00e9s, SALOUEL T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.91.50 E-mail : ru.amiens-sud.secretariat@crous-amiens.fr", "zone": "AMIENS CAMPUS", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Bailly", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Au campus, \u00e0 proximit\u00e9 de l'IUT et de la facult\u00e9 de STAPS", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/wih19lye5hfb1fk.jpg", "lat": 49.8728469, "infos": "Localisation Au campus, \u00e0 proximit\u00e9 de l'IUT et de la facult\u00e9 de STAPS \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r127", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2655, 49.8728469]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:10.047Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "149adf51ba55fbbd8ffb05b004f7be9800259773", "fields": {"geolocalisation": [49.4313454, 2.0897592], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Jeu de Paume 52 boulevard Saint andr\u00e9 60000 Beauvais T\u00e9l\u00e9phone : 0322719101 E-mail : ru.jeudepaume@crous-amiens.fr", "zone": "BEAUVAIS", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Jeu de Paume", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Sandwich RDC Dans l'enceinte de l'universit\u00e9 de beauvais", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/msw19lyfhnwgjhc.jpg", "lat": 49.4313454, "infos": "Localisation Sandwich RDC Dans l'enceinte de l'universit\u00e9 de beauvais \nHoraires Du lundi au vendredi 7H45 \u00e0 13H15 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1000", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0897592, 49.4313454]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:10.047Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "b05b47cb1d62369315533c31c594fae20bc73951", "fields": {"geolocalisation": [16.2233786391591, -61.528400429638694], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria pr\u00e8s du SCUIO Campus de Fouillole  T\u00e9l\u00e9phone :  0590 89 46 48 E-mail : resto-fouillole@crous-antillesguyane.fr", "zone": "Guadeloupe", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria pr\u00e8s du SCUIO", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Campus de Fouillole", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 16.2233786391591, "infos": "Localisation Campus de Fouillole  \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverte du lundi au vendredi de 7h00 \u00e0 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s UFR sciences \u00e0 proximit\u00e9 de la Maison de l'Etudiant \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nVente de tickets du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h45 au restaurant  universitaire \nPaiements possibles  especes \n Carte bancaire", "id": "r512", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-61.528400429638694, 16.2233786391591]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:12.011Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "6adb077cdc3dc1a69c7a42d5eb16a04c5348a99c", "fields": {"geolocalisation": [5.1597, -52.6503], "contact": "Restaurant de la r\u00e9sidence de Kourou Kourou T\u00e9l\u00e9phone : 0594 32 58 00", "zone": "Guyane", "title": "Restaurant de la r\u00e9sidence de Kourou", "type": "Restaurant", "short_desc": "Quartier Branly", "photo": "https://www.crous-antillesguyane.fr/wp-content/uploads/sites/25/2014/09/Test-e1411389863955.jpg", "lat": 5.1597, "infos": "Localisation Quartier Branly \nHoraires Ouvert sur pr\u00e9-insription \nDu lundi au vendredi de 9h00 \u00e0 13h00 et de 17h00 \u00e0 20h00\n \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nVente de tickets : Lundi, mardi, jeudi et vendredi de 9h30 \u00e0 10h00 et de 12h00 \u00e0 13h00 \nPaiements possibles  especes", "id": "r515", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-52.6503, 5.1597]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:12.011Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "8571d99a2f89d356211e4cbb50a681993991ebcf", "fields": {"geolocalisation": [16.027477, -61.701589], "contact": "Restaurant universitaire de Saint-Claude Campus du Camp Jacob T\u00e9l\u00e9phone : 0590607481 E-mail : resto-camp-jacob@crous-antillesguyane.fr", "zone": "Guadeloupe", "title": "Restaurant universitaire de Saint-Claude", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-antillesguyane.fr/wp-content/uploads/sites/25/2014/09/restaurant-st-claude2-e1411476158585.jpg", "lat": 16.027477, "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n Carte bancaire", "id": "r772", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-61.701589, 16.027477]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:12.011Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "bbe3ab96df11a9f2a5cebd51e8bba813fb29b242", "fields": {"geolocalisation": [43.639923095703125, 3.855133295059204], "contact": "Brasserie Veyrassi 1140, avenue du Pic Saint-Loup", "zone": "Montpellier", "title": "Brasserie Veyrassi", "zone2": "Montpellier", "type": "Brasserie", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/pyz19u1ificohvk.png", "lat": 43.639923095703125, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi 7h30 \u00e0 20h \nMoyen d'acc\u00e8s Tram arr\u00eat Occitanie \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1244", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.855133295059204, 43.639923095703125]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:29.797Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "b2c150d96a4476c93f4988ed6ef9756da229a03d", "fields": {"geolocalisation": [43.636351, 3.824503], "contact": "Brasserie Odontologie 545 avenue Prof Jean-Louis Viala - 34080 T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 03 15 25", "zone": "Montpellier", "title": "Brasserie Odontologie", "type": "Brasserie", "short_desc": "Proche de l'UFR d'odontologie.", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC9630.jpg", "lat": 43.636351, "infos": "Localisation Proche de l'UFR d'odontologie. \nHoraires du lundi au vendredi de 8h00 \u00e0 14h45.  \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Haut de Massane. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nParking, terrasse \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r522", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.824503, 43.636351]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:29.797Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "82fc32bd7b862a4a0e26eb7b47b7883eca3b9bf5", "fields": {"geolocalisation": [43.62941, 3.860417], "contact": "Cafet' Trioletto 75 Avenue Augustin Fliche - 34090 Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 06 49 44 41 86 E-mail : ru.triolet@crous-montpellier.fr", "zone": "Montpellier", "title": "Cafet' Trioletto", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Situ\u00e9e dans l'enceinte de la cit\u00e9 du Triolet.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/mjk19okzfg3804g.png", "lat": 43.62941, "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans l'enceinte de la cit\u00e9 du Triolet. \nHoraires du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 20h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Universit\u00e9s des Sciences et Lettres. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r529", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.860417, 43.62941]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:29.797Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "bb6bdec3431731e3d41cfad32ffa2f25778edcf9", "fields": {"geolocalisation": [43.820707, 4.327661], "contact": "Resto U' St C\u00e9saire 380 chemin du Moulin \u00e0 Vent - 30900 N\u00eemes T\u00e9l\u00e9phone : 04 66 68 70 20  E-mail : ru.nimes@crous-montpellier.fr", "zone": "N\u00eemes", "title": "Resto U' St C\u00e9saire", "type": "Restaurant", "short_desc": "Proche de l'IUT et de la Fac de m\u00e9decine.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/vge19olanr7i7ds.png", "lat": 43.820707, "infos": "Localisation Proche de l'IUT et de la Fac de m\u00e9decine. \nHoraires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 et de 18h \u00e0 20h (vente \u00e0 emporter) \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 5 - arr\u00eat IUT Dayan ou tram T2 - arr\u00eat Campus ou Chemin des Compagnons. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r569", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.327661, 43.820707]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:29.797Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "b921c7cc66cd82791a9419c172ff61766120f804", "fields": {"geolocalisation": [42.6818123, 2.9019463], "contact": "Resto U' Perpignan 54 avenue Paul Alduy - 66000 Perpignan T\u00e9l\u00e9phone : 04 68 50 37 94 E-mail : ru.perpignan@crous-montpellier.fr", "zone": "Perpignan", "title": "Resto U' Perpignan", "type": "Restaurant", "short_desc": "Situ\u00e9 sur le campus de l'universit\u00e9 Via Domitia.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/jyy19ola4u9n6xs.jpeg", "lat": 42.6818123, "infos": "Localisation Situ\u00e9 sur le campus de l'universit\u00e9 Via Domitia. \nHoraires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h45. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus C - arr\u00eat Campus. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nTerrasse, parking. \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r577", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9019463, 42.6818123]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:29.797Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "a00534a7bd28e712cb6fb9a5ac44dc153cdc1848", "fields": {"geolocalisation": [43.183164, 3.023348], "contact": "Brasserie 1000 P\u00e2tes Avenue Pierre de Coubertin - 11100 Narbonne T\u00e9l\u00e9phone : 04 68 65 35 62", "zone": "Narbonne", "title": "Brasserie 1000 P\u00e2tes", "type": "Brasserie", "short_desc": "Face \u00e0 la facult\u00e9 de droit de Narbonne.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/bwk19oceu1854n4.png", "lat": 43.183164, "infos": "Localisation Face \u00e0 la facult\u00e9 de droit de Narbonne. \nHoraires lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h45. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nSnack, plats chauds, grillades, frites ... \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r582", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.023348, 43.183164]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:29.797Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "01e1372f1cb0b8e6db9f29684a45466112ea52f5", "fields": {"geolocalisation": [43.636765, 3.851896], "contact": "Cafet' Sudalternance 71 rue du Monte Cinto, Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 07 63 47 23 76 E-mail : ru.triolet@crous-montpellier.fr", "zone": "Montpellier", "title": "Cafet' Sudalternance", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/uus19okznh5zohs.jpeg", "lat": 43.636765, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h00 \u00e0 14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "id": "r1081", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.851896, 43.636765]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:29.797Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "0f0c9fdf50150f92aff3ffd014ddb3eecf10b71a", "fields": {"geolocalisation": [45.719982223128156, 4.918865051750359], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Filtre 5 avenue Pierre Mend\u00e8s France -  69500 Bron T\u00e9l\u00e9phone : 04 78 77 44 11 E-mail : restaurant.bron@crous-lyon.fr", "zone": "Porte des Alpes", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Filtre", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "La caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e sur le campus Porte des Alpes de Lyon 2 \u00e0 Bron (b\u00e2timent U, en face de la MDE). Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre plat \u00e0 emporter pour le soir.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/ban19obkezjvf8g.jpeg", "lat": 45.719982223128156, "infos": "Localisation La caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e sur le campus Porte des Alpes de Lyon 2 \u00e0 Bron (b\u00e2timent U, en face de la MDE). Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre plat \u00e0 emporter pour le soir. \nHoraires Du lundi au vendredi De 7h30 \u00e0 17h    \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T2 - Arr\u00eat Parilly-Universit\u00e9 (Bron)   \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r222", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.918865051750359, 45.719982223128156]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "9024c0d7c433221f2adf17a09a601fcc7306b21c", "fields": {"geolocalisation": [45.751502487097184, 4.8377593819463645], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria des Quais 4 rue de l'universit\u00e9 - 69007 Lyon  T\u00e9l\u00e9phone : 04 72 72 98 01 E-mail : restaurant.quais@crous-lyon.fr", "zone": "Les Quais - Berges du Rh\u00f4ne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria des Quais", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "La caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e au c\u0153ur (cour centrale) du campus des Berges du Rh\u00f4ne de l'Universit\u00e9 Lumi\u00e8re Lyon 2. Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre plat \u00e0 emporter pour le soir.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/zam19obdrhg1s1s.jpeg", "lat": 45.751502487097184, "infos": "Localisation La caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e au c\u0153ur (cour centrale) du campus des Berges du Rh\u00f4ne de l'Universit\u00e9 Lumi\u00e8re Lyon 2. Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre plat \u00e0 emporter pour le soir.    \nHoraires Du lundi au vendredi  7h45 \u00e0 16h15   \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 - Arr\u00eat rue de l'Universit\u00e9   \nPratique  WIFI disponible \nStations V\u00e9lo'v \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r225", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8377593819463645, 45.751502487097184]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "aad3491528c768a71b7c0cdaa45dbcf41295854f", "fields": {"geolocalisation": [45.78395200696957, 4.770856995494512], "contact": "Restaurant \u00c9cole Centrale de Lyon  51 chemin des Mouilles - 69130 Ecully T\u00e9l\u00e9phone : 04 72 18 63 88 E-mail : restaurant.ecl@crous-lyon.fr", "zone": "Ecole Centrale", "title": "Restaurant \u00c9cole Centrale de Lyon", "type": "Restaurant", "short_desc": "\u00c0 l'int\u00e9rieur de l'\u00c9cole Centrale de Lyon, venez profiter d'un repas complet au resto' ECL. Le menu \u00e0 6 points se compose avec un large choix d'entr\u00e9es, plats, fromages et desserts. Une offre v\u00e9g\u00e9tarienne est propos\u00e9e quotidiennement.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/wlz19oc3b6ec7eo.jpeg", "lat": 45.78395200696957, "infos": "Localisation \u00c0 l'int\u00e9rieur de l'\u00c9cole Centrale de Lyon, venez profiter d'un repas complet au resto' ECL. Le menu \u00e0 6 points se compose avec un large choix d'entr\u00e9es, plats, fromages et desserts. Une offre v\u00e9g\u00e9tarienne est propos\u00e9e quotidiennement. \nHoraires Du lundi au vendredi  11h30 \u00e0 13h30    \nMoyen d'acc\u00e8s Bus ligne 55, C6  - Arr\u00eat Campus Lyon Ouest   \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r229", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.770856995494512, 45.78395200696957]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "f59ab1c2adc435e2af730432d67b19af87c19c5f", "fields": {"geolocalisation": [45.72143504576768, 4.91742851784491], "contact": "Le Kiosque \u00e0 Bron 5 avenue Pierre Mend\u00e8s France -  69500 Bron E-mail : restaurant.bron@crous-lyon.fr", "zone": "Porte des Alpes", "title": "Le Kiosque \u00e0 Bron", "type": "Kiosque", "short_desc": "Situ\u00e9 sur le campus Porte des Alpes \u00e0 Bron de Lyon 2 (b\u00e2timent H), venez prendre votre petit-d\u00e9jeuner ou votre pause de midi.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/khg19obl7aak7j4.jpeg", "lat": 45.72143504576768, "infos": "Localisation Situ\u00e9 sur le campus Porte des Alpes \u00e0 Bron de Lyon 2 (b\u00e2timent H), venez prendre votre petit-d\u00e9jeuner ou votre pause de midi.   \nHoraires Du lundi au vendredi  7h30 \u00e0 17h \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T2 - Arr\u00eat Parilly-Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1219", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.91742851784491, 45.72143504576768]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "36482ec7e07395f1627fec3e40e7b12058384a7f", "fields": {"geolocalisation": [48.6950381, 6.1772225], "contact": "Resto U' Cours L\u00e9opold 16, Cours L\u00e9opold 54000 NANCY T\u00e9l\u00e9phone : 03 83 32 70 60", "zone": "Nancy", "title": "Resto U' Cours L\u00e9opold", "type": "Restaurant", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 du campus droit", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-cours-leopold-nancy1.jpg", "lat": 48.6950381, "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 du campus droit \nHoraires 11h30 \u2013 13h30 & 18h30 \u2013 20h00 (lundi \u2013 vendredi) 11h30 \u2013 14h00 (samedi) \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r421", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1772225, 48.6950381]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:31.653Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "d6560fe565ad9e6993c33d42a9c452e1c2d1c2a5", "fields": {"geolocalisation": [49.0941571, 6.2272969], "contact": "Resto U' Metz'In 6 rue Augustin Fresnel 57070 Metz T\u00e9l\u00e9phone : 03 87 20 47 11", "zone": "Metz", "title": "Resto U' Metz'In", "type": "Restaurant", "short_desc": "Sur le campus Technop\u00f4le, \u00e0 proximit\u00e9 des \u00e9coles d'ing\u00e9nieurs", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/14/2023/01/restaurant-metzin.jpg", "lat": 49.0941571, "infos": "Localisation Sur le campus Technop\u00f4le, \u00e0 proximit\u00e9 des \u00e9coles d'ing\u00e9nieurs \nHoraires 11h30 \u2013 13h30 (lundi \u2013 vendredi) \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r681", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.2272969, 49.0941571]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:31.653Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "1069a7c3c178c3000efbfd3b58e849d89b50fab5", "fields": {"geolocalisation": [49.1045186, 6.220482500000003], "contact": "Resto U' CentraleSup\u00e9lec 2 rue Edouard Belin 57070 Metz Technop\u00f4le T\u00e9l\u00e9phone : 03 87 76 47 47", "zone": "Metz", "title": "Resto U' CentraleSup\u00e9lec", "type": "Restaurant", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 :  Lyc\u00e9e de la Communication, ESITC, IEsm-Iae, IUT mesures physiques GTL, ICN, CEA", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2018/12/supelec.jpg", "lat": 49.1045186, "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 :  Lyc\u00e9e de la Communication, ESITC, IEsm-Iae, IUT mesures physiques GTL, ICN, CEA  \nHoraires 11h30 \u2013 13h30 (lundi \u2013 vendredi)  \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1053", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.220482500000003, 49.1045186]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:31.653Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "799e61531db69827932d5bfa5ede824cf3374954", "fields": {"geolocalisation": [48.68349, 6.161492], "contact": "Cafet' Charle'Miam 2 ter Boulevard Charlemagne 54000 Nancy T\u00e9l\u00e9phone : 0383918899", "zone": "Nancy", "title": "Cafet' Charle'Miam", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2019/12/20181016-105704.jpg", "lat": 48.68349, "infos": "Pratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1082", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.161492, 48.68349]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:31.653Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "265251ae981406a56cec336d24f0f6211f75d013", "fields": {"geolocalisation": [47.24645, 5.987978], "contact": "Resto U' & Cafet' Petit Bouloie 45, avenue de l'Observatoire, 2500 Besan\u00e7on T\u00e9l\u00e9phone : 03 81 48 45 40 E-mail : pole-restauration-besancon@crous-bfc.fr", "zone": "Besan\u00e7on", "title": "Resto U' & Cafet' Petit Bouloie", "type": "Restaurant", "short_desc": "Campus de la Bouloie", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/hwp19r52mxgoe68.jpeg", "lat": 47.24645, "infos": "Localisation Campus de la Bouloie \nHoraires 11h30 \u00e0 13h30 Caf\u00e9t\u00e9ria ouverte de 7h30 \u00e0 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nSitu\u00e9 sur le campus de la Bouloie, \u00e0 proximit\u00e9 de la R\u00e9sidence Colette et des UFR de Droit, Sciences, STAPS, de l'IUT et de l'ENSMM, ce restaurant universitaire de 431 places dispose d'une distribution en scramble. \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r344", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.987978, 47.24645]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:55.36Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "b2b3d48be88b96b141c29f0455a786ad5990bac6", "fields": {"geolocalisation": [47.2339525, 6.0262485], "contact": "Resto U' M\u00e9gevand 36 rue M\u00e9gevand, 25000 Besancon T\u00e9l\u00e9phone : 03.81.48.45.33 E-mail : pole-restauration-besancon@crous-bfc.fr", "zone": "Besan\u00e7on", "title": "Resto U' M\u00e9gevand", "type": "Restaurant", "short_desc": "Centre-ville", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/wls19r53b9txehs.jpeg", "lat": 47.2339525, "infos": "Localisation Centre-ville \nHoraires Ouvert du lundi au vendredi le midi de 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique Situ\u00e9 au centre-ville, pr\u00e8s de l'UFR Lettres et \u00e0 proximit\u00e9 du CLA, ce restaurant de 388 places dispose d'un self traditionnel et d'une salle Caveau. \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r345", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.0262485, 47.2339525]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:55.36Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "7a81d01078d1fc1797ef3257f81d459e43c76713", "fields": {"geolocalisation": [47.312351, 5.064382], "contact": "Foodtruck Pizzas Midi : entre la MSH et le b\u00e2timent Droit Lettres - Soir : vers l'Atheneum - 21 000 DIJON", "zone": "Dijon", "title": "Foodtruck Pizzas", "type": "Pizz\u00e9ria", "photo": "http://crous.besancon.free.fr/site/croustytruck.jpg", "lat": 47.312351, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 11h-13h45 Du lundi au jeudi : 18h-20h  \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway T1 : arr\u00eat \u00c9rasme Bus Corol : arr\u00eat fac de sciences L5 : arr\u00eat Mansart \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1130", "closing": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.064382, 47.312351]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:55.36Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "331900d9862bdd9a06f05a3f5886220d3b3f21ac", "fields": {"geolocalisation": [50.283621, 2.792837], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria du R.U. d'Arras 10 rue des voituriers , 62000 ARRAS T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 11 98 E-mail : restaurant.arras@crous-lille.fr", "zone": "Arras", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria du R.U. d'Arras", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Universite d'Artois - Face \u00e0 l'UFR d'Histoire", "photo": "https://www.crous-lille.fr//wp-content/uploads/sites/27/2017/03/IMGP1933-min.jpg", "lat": 50.283621, "infos": "Localisation Universite d'Artois - Face \u00e0 l'UFR d'Histoire \nHoraires 08h30 - 15h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r846", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.792837, 50.283621]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:24.221Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "ca15dc04764278487848175b0a84064aedd93945", "fields": {"geolocalisation": [50.283778, 2.793054], "contact": "R.U. d'Arras 9 rue du Temple, 62000 ARRAS T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 11 98 E-mail : restaurant.arras@crous-lille.fr", "zone": "Arras", "title": "R.U. d'Arras", "type": "Restaurant", "short_desc": "Universit\u00e9 d'Artois - Face \u00e0 l'UFR d'Histoire", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/resto-Arras-ext2-e1482327897388.jpg", "lat": 50.283778, "infos": "Localisation Universit\u00e9 d'Artois - Face \u00e0 l'UFR d'Histoire \nHoraires 11h30 - 13h45 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nvente \u00e0 emporter et sur place \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r811", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.793054, 50.283778]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:24.221Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "83606a3a051b720278dcc65468270612b4dd2434", "fields": {"geolocalisation": [50.629719, 3.062781], "contact": "R.U. Chatillon (Lille Centre) 24 rue Gauthier de Chatillon , 59000 LILLE T\u00e9l\u00e9phone : 03.74.09.12.98 E-mail : chatillon.resto@crous-lille.fr", "zone": "Lille (Centre)", "title": "R.U. Chatillon (Lille Centre)", "type": "Restaurant", "short_desc": "A proximite de l'Ecole Superieure de Journalisme, de la Prefecture et du Palais des Beaux Arts", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/droit-chatillon-029-e1482335885395.jpg", "lat": 50.629719, "infos": "Localisation A proximite de l'Ecole Superieure de Journalisme, de la Prefecture et du Palais des Beaux Arts \nHoraires 11h15 - 13h30   \nMoyen d'acc\u00e8s Metro Republique Beaux Arts \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nDeux salles : une pour les etudiants, l'autre pour les administratifs vente \u00e0 emporter et restauration sur place \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r819", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.062781, 50.629719]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:24.221Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "31f76a760612db46f66d85e64fa8beac2b260246", "fields": {"geolocalisation": [50.619214, 3.06725], "contact": "R.U. Lille-Moulins (Lille Moulins) Angle des rues Massillon et Thumesnil , 59000 LILLE T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 12 95 E-mail : restaurant.droit@crous-lille.fr", "zone": "Lille (Moulins)", "title": "R.U. Lille-Moulins (Lille Moulins)", "type": "Restaurant", "short_desc": "A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de Droit", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2017/01/droit-chatillon-001-e1484133001386.jpg", "lat": 50.619214, "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de Droit \nHoraires 11h15 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Porte de Douai \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nDeux salles : une pour les \u00e9tudiants, l'autre pour les administratifs restauration sur place \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r822", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.06725, 50.619214]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:24.221Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "36ecf6aac394a2a52b850433984db4e041dd39b8", "fields": {"geolocalisation": [50.363022, 3.527993], "contact": "R.U. Ronzier Boulevard Harpignies , 59300 VALENCIENNES E-mail : restaurant.ronzier@crous-lille.fr", "zone": "Valenciennes (Centre)", "title": "R.U. Ronzier", "type": "Restaurant", "short_desc": "A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de Droit, IUT, IPAG, GEA, Arts plastiques", "photo": "http://www.crous-lille.fr//wp-content/uploads/sites/27/2017/06/ronzier-salle.jpg", "lat": 50.363022, "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de Droit, IUT, IPAG, GEA, Arts plastiques \nHoraires 11h15 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Arr\u00eat Gare \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r830", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.527993, 50.363022]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:24.221Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "516dfd99a4a29b4bd7a9f246b883a9da39c2b5ac", "fields": {"geolocalisation": [50.626845, 3.127469], "contact": "Flores Cafe (Lille III) 2 rue du Barreau , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 11 71 E-mail : restaurant.flers@crous-lille.fr", "zone": "Villeneuve d'Ascq (Pont de bois)", "title": "Flores Cafe (Lille III)", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Face \u00e0 la bibliotheque universitaire", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/RA-0880-e1482330239779.jpg", "lat": 50.626845, "infos": "Localisation Face \u00e0 la bibliotheque universitaire \nHoraires 8h - 18h \nMoyen d'acc\u00e8s Metro Pont de Bois \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r843", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.127469, 50.626845]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:24.221Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "449c2223f4fdf79199b8f782dfe6153c63b4b44d", "fields": {"geolocalisation": [50.604199, 3.030998], "contact": "caf\u00e9t\u00e9ria du R.U. l'Epi (Lille CHR) Rue Ambroise Par\u00e9 , 59120 LOOS T\u00e9l\u00e9phone : 03 59 61 70 09 E-mail : restaurant.lepi@crous-lille.fr", "zone": "Lille (CHR)", "title": "caf\u00e9t\u00e9ria du R.U. l'Epi (Lille CHR)", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine", "photo": "http://www.crous-lille.fr//wp-content/uploads/sites/27/2017/03/IMG-6819.jpg", "lat": 50.604199, "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h15 \u00e0 13h30  Du lundi au jeudi (sauf veille de jour f\u00e9ri\u00e9) de 18h \u00e0 20h  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro CHR EURASANTE \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r854", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.030998, 50.604199]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:24.221Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "475f63b9beec23047d6651362a4fde6241c8a774", "fields": {"geolocalisation": [50.626706, 3.127641], "contact": "Le Forum 2 rue du Barreau , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 11 71 E-mail : restaurant.flers@crous-lille.fr", "zone": "Villeneuve d'Ascq (Pont de bois)", "title": "Le Forum", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Face \u00e0 la biblioth\u00e8que universitaire", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/IMG-8593-e1482330316863.jpg", "lat": 50.626706, "infos": "Localisation Face \u00e0 la biblioth\u00e8que universitaire \nHoraires 11h15 - 13h30  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Pont de bois \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r861", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.127641, 50.626706]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:24.221Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "2a8f854ec0c8fa9b5df65ec918901fd6ab22fd3e", "fields": {"geolocalisation": [50.60964465017141, 3.1477846094150923], "contact": "Cafeteria ENSCL (Lille I) Avenue Mendeleiev, 59652 Villeneuve-d'Ascq T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 12 66", "zone": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "title": "Cafeteria ENSCL (Lille I)", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Ecole Nationale Sup\u00e9rieure de Chimie", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 50.60964465017141, "infos": "Localisation Ecole Nationale Sup\u00e9rieure de Chimie \nHoraires 11h - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Metro 4 cantons \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r875", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.1477846094150923, 50.60964465017141]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:24.221Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "92898508aa17c24b6090a52b80293aae93361ef3", "fields": {"geolocalisation": [45.835585946101254, 1.2308162121716593], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT 12 all\u00e9e Andr\u00e9 Maurois T\u00e9l\u00e9phone : 0555452637 E-mail : cafet.iut@crous-limoges.fr", "zone": "Limoges (87)", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Caf\u00e9t\u00e9ria situ\u00e9e dans le Hall de l'IUT.", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 45.835585946101254, "infos": "Localisation Caf\u00e9t\u00e9ria situ\u00e9e dans le Hall de l'IUT.  \nHoraires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 16h \nMoyen d'acc\u00e8s bus lignes 8 - 14 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nLa caf\u00e9t\u00e9ria vous accueille toute la journ\u00e9e pour une solution de restauration rapide, salades, sandwichs froids ou chauds, tacos, wraps, p\u00e2tisseries am\u00e9ricaines, viennoiseries, boissons chaudes et froides. \nPaiements possibles  especes \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1002", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2308162121716593, 45.835585946101254]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:26.129Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "ff4dcd5b6a63b4807cf68563c90cd237c4f9fc5d", "fields": {"geolocalisation": [43.5302287, 5.454456], "contact": "RU Les Arts et M\u00e9tiers Cours des Arts et M\u00e9tiers - 13621 Aix-en-Provence cedex 1 T\u00e9l\u00e9phone : 04 42 38 03 68", "zone": "Aix", "title": "RU Les Arts et M\u00e9tiers", "type": "Restaurant", "short_desc": "prolongement de l'ENSAM", "photo": "http://www.crous-aix-marseille.fr/var/crousaix/storage/images/media/images/restauration/aix/resto-u/les-arts-et-metiers/arts-et-metiers-1/3266-1-fre-FR/arts-et-metiers-1_big.jpg", "lat": 43.5302287, "infos": "Localisation prolongement de l'ENSAM \nHoraires Du lundi au vendredi : 11h30-13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n400 places \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r628", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.454456, 43.5302287]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:00.478Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "16b71248a263708a7d0438451c77acfd970f18c3", "fields": {"geolocalisation": [43.5132209, 5.4528503], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Les Fenouill\u00e8res avenue Gaston Berger - 13621 Aix-en-Provence cedex 1 T\u00e9l\u00e9phone : 04 42 93 58 70", "zone": "Aix", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Les Fenouill\u00e8res", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 43.5132209, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 7h30-19h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r635", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4528503, 43.5132209]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:00.478Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "e4cc41fd3996b428756a2c298b3b0e4f64c93071", "fields": {"geolocalisation": [43.5191929, 5.4468557], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lettres 29 avenue Robert Schumann 13621 Aix-en-Provence cedex 1 T\u00e9l\u00e9phone :  04 42 20 45 86", "zone": "Aix", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lettres", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 43.5191929, "infos": "Horaires du lundi au vendredi : 7h30-17h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r637", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4468557, 43.5191929]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:00.478Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "b5304085dca0abcf7dd2bdd6e22c3deb79d1c980", "fields": {"geolocalisation": [43.3056198, 5.3785957], "contact": "RU Gaston Berger 43 rue du 141eme RIA - 13003 Marseille T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 62 83 64", "zone": "Marseille", "title": "RU Gaston Berger", "type": "Restaurant", "short_desc": "Au sein du Campus Saint-Charles", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 43.3056198, "infos": "Localisation Au sein du Campus Saint-Charles \nHoraires Du lundi au vendredi : 11h30-13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r640", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3785957, 43.3056198]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:00.478Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "415b06cde1259de6aa2796e8c0cd8d924aa292cd", "fields": {"geolocalisation": [43.2975953, 5.3835992], "contact": "RU Canebi\u00e8re 9-11 rue S\u00e9nac - 13001 Marseille", "zone": "Marseille", "title": "RU Canebi\u00e8re", "type": "Restaurant", "short_desc": "500 places assises", "photo": "http://www.crous-aix-marseille.fr/var/crousaix/storage/images/media/images/restauration/marseille/resto-u/canebiere/canebiere-2/39411-1-fre-FR/canebiere-2_big.jpg", "lat": 43.2975953, "infos": "Localisation 500 places assises \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 et de 19h00 \u00e0 20h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n\u00c0 proximit\u00e9 du lyc\u00e9e Thiers et de la facult\u00e9 Canebi\u00e8re \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r644", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3835992, 43.2975953]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:00.478Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "be4dddd1b458b17b97767e1eacd309c7210968f3", "fields": {"geolocalisation": [43.238096, 5.43562], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Luminy 171 avenue de Luminy - 13009 Marseille  T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 41 19 84", "zone": "Marseille", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Luminy", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 43.238096, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 7h00 - 14h30 Du lundi au jeudi : 19h-23h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r648", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.43562, 43.238096]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:00.478Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "6aad7c15553fc708965465b9b306e93be6facde7", "fields": {"geolocalisation": [43.3775529, 5.3615443], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria M\u00e9decine Nord Boulevard Pierre Dramard - 13015 Marseille T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 69 88 05", "zone": "Marseille", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria M\u00e9decine Nord", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "http://www.crous-aix-marseille.fr/var/crousaix/storage/images/media/images/restauration/marseille/cafet-u/medecine-nord/cafeteria-medecine-nord-01/16931-1-fre-FR/cafeteria-medecine-nord-01_big.jpg", "lat": 43.3775529, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 7h30 - 14h30 \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r652", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3615443, 43.3775529]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:00.478Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "fac7e0161f15856dc553e8258708aff63805b3fd", "fields": {"geolocalisation": [43.2969164, 5.3825864], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Thiers 5 place du Lyc\u00e9e - 13001 Marseille T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 94 90 14", "zone": "Marseille", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Thiers", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Au sein du lyc\u00e9e Thiers", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 43.2969164, "infos": "Localisation Au sein du lyc\u00e9e Thiers \nHoraires Du lundi au vendredi : 9h30 - 14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r654", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3825864, 43.2969164]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:00.478Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "c7d4e3c8fee9d4ad455a61b84b96b7e1c815b99b", "fields": {"geolocalisation": [48.862725, 2.287592], "contact": "RU Pharo Jardin du Pharo, 58 Boulevard Charles Livon, 13007 Marseille", "zone": "Marseille", "title": "RU Pharo", "type": "Restaurant", "short_desc": "Restaurant administratif", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 48.862725, "infos": "Localisation Restaurant administratif \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1121", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.287592, 48.862725]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:00.478Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "22fd23863a2da7fdf5f83816be2f568afa0266ed", "fields": {"geolocalisation": [45.188646, 5.774079], "contact": "Pizz\u00e9ria Tutti Quanti 21, all\u00e9e Condillac, 38400 Saint-Martin-d'H\u00e8res, France", "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "Pizz\u00e9ria Tutti Quanti", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "http://www.crous-grenoble.fr/wp-content/uploads/sites/7/2014/09/TuttiQuanti-Web.jpg", "lat": 45.188646, "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h00 \u00e0 21h00  \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B et C, arr\u00eat Condillac \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r944", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.774079, 45.188646]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:22.364Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "b086f307292ad63740c6d3afd0d17215e5198118", "fields": {"geolocalisation": [45.183322, 5.731945], "contact": "RU du Home des Etudiants 2 rue G\u00e9n\u00e9ral Champon 38000 Grenoble T\u00e9l\u00e9phone :  04 76 56 74 03", "zone": "Grenoble centre", "title": "RU du Home des Etudiants", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/carte-bleue.gif", "lat": 45.183322, "infos": "Horaires Lundi au Vendredi 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway A et C \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r262", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.731945, 45.183322]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:22.364Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "ce74afe624c93b618d4a6f4cdeb6d272accc5cdb", "fields": {"geolocalisation": [45.194499, 5.765374], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Maison de l'INP Maison de l'INP 730 rue de la Piscine BP153 38404 Saint Martin d'H\u00e8res", "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Maison de l'INP", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 45.194499, "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h00 \u00e0 14h00  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r267", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.765374, 45.194499]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:22.364Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "8dea7aaa07919ee2020eaf8601a2cbec9890e262", "fields": {"geolocalisation": [45.190641, 5.768981], "contact": "RU Diderot 40 rue des universit\u00e9 Domaine Universitaire 38400 St Martin d'H\u00e8res T\u00e9l\u00e9phone : 04 76 82 40 86", "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "RU Diderot", "type": "Restaurant", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/jdu19lcvlucyuww.jpg", "lat": 45.190641, "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h20 \u00e0 13h45 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r273", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.768981, 45.190641]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:22.364Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "d83d25cf5ca32676aff4b3b080ab3d2b4b17dd9f", "fields": {"geolocalisation": [45.196476, 5.774321], "contact": "RU L'Epic\u00e9a Domaine universitaire Rue de la papeterie St Martin d'H\u00e8res", "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "RU L'Epic\u00e9a", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/carte-bleue.gif", "lat": 45.196476, "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h 20 \u00e0 13h45 \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r278", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.774321, 45.196476]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:22.364Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "4b8b99b8c72c0dcfd93a0dec94cfa8b92140ef5a", "fields": {"geolocalisation": [45.920498, 6.154103], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT d'Annecy IUT Annecy, 9 rue Arc en ciel 74940 Annecy Le Vieux", "zone": "Annecy", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT d'Annecy", "type": "Restaurant", "short_desc": "Situ\u00e9e en plein coeur de l'IUT, elle b\u00e9n\u00e9ficie d'une grande salle conviviale et d'une terrasse tr\u00e8s agr\u00e9able. Ce nouveau point de restauration qui \u00e9tait tr\u00e8s attendu des \u00e9tudiants et des personnels de l'IUT propose sandwichs, pasta box et snack, ainsi qu'u", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/carte-bleue.gif", "lat": 45.920498, "infos": "Localisation Situ\u00e9e en plein coeur de l'IUT, elle b\u00e9n\u00e9ficie d'une grande salle conviviale et d'une terrasse tr\u00e8s agr\u00e9able. Ce nouveau point de restauration qui \u00e9tait tr\u00e8s attendu des \u00e9tudiants et des personnels de l'IUT propose sandwichs, pasta box et snack, ainsi qu'u \nHoraires  8h00-10h45 et 11h30-14h00 \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r288", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.154103, 45.920498]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:22.364Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "36aafcced6c9beb0488409936bb2bdcd2fc761a6", "fields": {"geolocalisation": [45.643568, 5.863781], "contact": "RU La Chautagne Rue du Lac de la Thuile 73370 Le Bourget du Lac T\u00e9l\u00e9phone :  04 79 25 23 83", "zone": "Bourget du lac", "title": "RU La Chautagne", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/carte-bleue.gif", "lat": 45.643568, "infos": "Horaires midi : 11h30 - 13h30 soir : 18h30 - 19h30 (lun. au mer.) \nMoyen d'acc\u00e8s  04 79 25 23 83 \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r292", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.863781, 45.643568]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:22.364Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "449ce359e9d48fd4d36e360401064e6d03c5b78d", "fields": {"geolocalisation": [45.1922655, 5.7176636], "contact": "Arsonval Truck Caf\u00e9t\u00e9ria 5 rue d'Arsonval 38000 Grenoble T\u00e9l\u00e9phone : 04 76 57 44 96", "zone": "Grenoble centre", "title": "Arsonval Truck Caf\u00e9t\u00e9ria", "type": "Foodtruck", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/wsg19rjwsyr0jcw.jpg", "lat": 45.1922655, "infos": "Horaires Lundi au vendredi  11h15 - 13h15  \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r979", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7176636, 45.1922655]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:22.364Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "59a3844055a55b91c008c3e4da05c348d5f55016", "fields": {"geolocalisation": [45.190662, 5.769027], "contact": "La Street food - Diderot 40 rue des universit\u00e9s 38400 Saint-Martin-d'H\u00e8res", "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "La Street food - Diderot", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 45.190662, "infos": "Horaires du lundi au vendredi Libre-service Illico presto : 10h - 17h00 Point burger : 11h20 - 14h00 Dolce vita : 11h20 - 14h00  Pause gourmande : 8h00 - 17h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1115", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.769027, 45.190662]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:22.364Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "9633b62a791d33c391891402de020295d081fc7c", "fields": {"geolocalisation": [45.1490575, 5.718921], "contact": "Crous & Go' ICM 11 avenue du mai 1945, 38130 Echirolles", "zone": "Grenoble Agglo", "title": "Crous & Go' ICM", "type": "Libre-service", "short_desc": "Uniquement sur commande en ligne Rdv sur la page Nos menus.  Sandwichs, salades, plats du jour, formules repas.", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 45.1490575, "infos": "Localisation Uniquement sur commande en ligne Rdv sur la page Nos menus.  Sandwichs, salades, plats du jour, formules repas. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "id": "r1165", "closing": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.718921, 45.1490575]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:22.364Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "f142cf0ef656d9bf52f795723d26092c44972376", "fields": {"geolocalisation": [48.836786, 2.585778], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT Champs 4 rue Albert Einstein - 77420 Champs-sur-Marne E-mail : restaurant.champs-sur-marne@crous-creteil.fr", "zone": "Marne-la-Vall\u00e9e", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT Champs", "zone2": "Champs-sur-Marne", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://lh5.googleusercontent.com/-KbvUXDOTNFE/UlP3kRtQs6I/AAAAAAAAAKU/27txMMCNUnQ/w1452-h968-no/_MG_9420.jpg", "lat": 48.836786, "infos": "Horaires Ouverture de 10h00 \u00e0 14h00  \nMoyen d'acc\u00e8s RER A - arr\u00eat Noisy Champs \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r301", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.585778, 48.836786]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:20.424Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "e400fc83513161a00fcc416a3e33425c11dab63e", "fields": {"geolocalisation": [48.956298, 2.338672], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Les Vergers Avenue J.B. Cl\u00e9ment - 93430 Villetaneuse E-mail : restaurant.villetaneuse@crous-creteil.fr", "zone": "Villetaneuse", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Les Vergers", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "sur l'universit\u00e9 Sorbonne Paris Nord site de Villetaneuse", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/hep19pa5a0e3s8w.jpg", "lat": 48.956298, "infos": "Localisation sur l'universit\u00e9 Sorbonne Paris Nord site de Villetaneuse \nHoraires Ouverture du coin caf\u00e9 les Vergers de 08h00 \u00e0 16h00  \nMoyen d'acc\u00e8s Sous le restaurant universitaire Les Vergers. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r308", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.338672, 48.956298]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:20.424Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "861de1475e492189d0284a141e15506416fceaff", "fields": {"geolocalisation": [48.945518, 2.363906], "contact": "RU Campus St Denis  2 rue de la Libert\u00e9 - 93200 Saint-Denis E-mail : restaurant.paris8@crous-creteil.fr", "zone": "St Denis Paris 08", "title": "RU Campus St Denis", "type": "Restaurant", "short_desc": "Sur le campus de l'universit\u00e9 Paris 8   Les 4 p\u00f4les de distribution vous proposent quotidiennement un large choix de plats chauds : - Pizzas et p\u00e2tes - Grillades - R\u00e9gions du monde - Le traditionnel", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 48.945518, "infos": "Localisation Sur le campus de l'universit\u00e9 Paris 8   Les 4 p\u00f4les de distribution vous proposent quotidiennement un large choix de plats chauds : - Pizzas et p\u00e2tes - Grillades - R\u00e9gions du monde - Le traditionnel  \nHoraires Ouverture de 11h30 \u00e0 14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r315", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.363906, 48.945518]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:20.424Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "cf1ea1027278237a568ee4afeef78e7435407509", "fields": {"geolocalisation": [48.945518, 2.363906], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Campus St Denis 2 rue de la Libert\u00e9 - 93200 Saint-Denis E-mail : restaurant.paris8@crous-creteil.fr", "zone": "St Denis Paris 08", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Campus St Denis", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Situ\u00e9e au rez-de-chauss\u00e9e du b\u00e2timent, elle vous propose des sandwiches, des salades ou des boissons chaudes et froides \u00e0 consommer sur place ou \u00e0 emporter.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/hwm19mgxyad8pb4.jpg", "lat": 48.945518, "infos": "Localisation Situ\u00e9e au rez-de-chauss\u00e9e du b\u00e2timent, elle vous propose des sandwiches, des salades ou des boissons chaudes et froides \u00e0 consommer sur place ou \u00e0 emporter. \nHoraires Ouverture de 08h00 \u00e0 18h00 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 13 Saint-Denis Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r316", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.363906, 48.945518]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:20.424Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "41634a2a4969f79a4372ebf364e1e98b70add0bc", "fields": {"geolocalisation": [48.945518, 2.363906], "contact": "La grande Caf\u00e9t\u00e9ria - B\u00e2timent A Campus St Denis 2 rue de la Libert\u00e9 - 93200 Saint-Denis E-mail : restaurant.paris8@crous-creteil.fr", "zone": "St Denis Paris 08", "title": "La grande Caf\u00e9t\u00e9ria - B\u00e2timent A Campus St Denis", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/djl19mgxeyekaw0.jpg", "lat": 48.945518, "infos": "Horaires Ouverture de 8h30 \u00e0 18h00.  Le samedi d'octobre \u00e0 avril de 09h00 \u00e0 14h30. \nPaiements possibles  especes \n Carte bancaire \n IZLY", "id": "r317", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.363906, 48.945518]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:20.424Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "6a8c9e76eb94ac102b3d47f00da0a58c67855db8", "fields": {"geolocalisation": [48.537665, 2.656975], "contact": "RU de Melun Rue du Port - 77000 Melun E-mail : restaurant.melun@crous-creteil.fr", "zone": "Sud Seine-et-Marne", "title": "RU de Melun", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/carte-bleue.gif", "lat": 48.537665, "infos": "Horaires Ouverture de 11h30 \u00e0 14h00  \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r336", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.656975, 48.537665]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:20.424Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "cd9c62ac43a6fd329425870e644107a0c9809c93", "fields": {"geolocalisation": [48.810721, 2.34998], "contact": "RU Les jardins du Fort 63 rue Gabriel P\u00e9ri 94270 Le Kremlin-Bic\u00eatre E-mail : restaurant.kremlin@crous-creteil.fr", "zone": "Seine et Bi\u00e8vre", "title": "RU Les jardins du Fort", "zone2": "Le kremlin-Bic\u00eatre", "type": "Restaurant", "short_desc": "RU traditionnel", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 48.810721, "infos": "Localisation RU traditionnel  \nHoraires Ouverture de 11h30 \u00e0 14h15  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 7 le Kremlin-Bic\u00eatre  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nH\u00f4pital puis facult\u00e9 puis RU \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r337", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34998, 48.810721]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:20.424Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "df580718a9bcbb78d84cc8b3e802ebf1d48450a5", "fields": {"geolocalisation": [48.840273, 2.583999], "contact": "Coffee corner ESIEE 2, boulevard Blaise Pascal Cit\u00e9 DESCARTES BP 99 93162 Noisy le Grand CEDEX E-mail : restaurant.champs-sur-marne@crous-creteil.fr", "zone": "Marne-la-Vall\u00e9e", "title": "Coffee corner ESIEE", "zone2": "Champs-sur-Marne", "type": "Coffee Corner", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/acv19pa510p9iww.jpg", "lat": 48.840273, "infos": "Moyen d'acc\u00e8s Ouverture de 7h \u00e0 15h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1169", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.583999, 48.840273]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:20.424Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "4c8334232bfbaeb7b7eb47720edb0a144f9b72e6", "fields": {"geolocalisation": [42.299946, 9.152061], "contact": "RU Campus Grimaldi Campus Grimaldi", "zone": "Campus Grimaldi", "title": "RU Campus Grimaldi", "type": "Restaurant", "short_desc": "A proximit\u00e9 du Campus Grossetti, des facult\u00e9s de Sciences et techniques, l\u2019\u00e9cole d\u2019Ing\u00e9nieurs Paoli Tech et l\u2019Institut Universit\u00e9 de Sant\u00e9. Un service en self vous propose un menu complet : assortiments d'entr\u00e9es, plats du jour (2 choix de viande et/ou po", "photo": "https://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2020/05/DSCF2161.jpg", "lat": 42.299946, "infos": "Localisation A proximit\u00e9 du Campus Grossetti, des facult\u00e9s de Sciences et techniques, l\u2019\u00e9cole d\u2019Ing\u00e9nieurs Paoli Tech et l\u2019Institut Universit\u00e9 de Sant\u00e9. Un service en self vous propose un menu complet : assortiments d'entr\u00e9es, plats du jour (2 choix de viande et/ou po \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r502", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.152061, 42.299946]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:18.696Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "7445f5454700ca1c682c818f9eb0866d974ab379", "fields": {"geolocalisation": [49.4569624, 1.0675615], "contact": "Restaurant PANORAMA Boulevard Siegfried - 76130 Mont St Aignan T\u00e9l\u00e9phone : 02 35 70 70 45 E-mail : resto-panorama@crous-normandie.fr", "zone": "Mont Saint Aignan", "title": "Restaurant PANORAMA", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 49.4569624, "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n776 places assises Proche de l'universit\u00e9 Mont Saint Aignan Babyfoot, billard Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r138", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0675615, 49.4569624]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:57.124Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "bf418edb63e04eeaf2d9c33222f23c085f032c59", "fields": {"geolocalisation": [49.5138762, 0.1616656], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT CAUCRIAUVILLE 1 place Schumann - 76600 Le Havre T\u00e9l\u00e9phone : 02.35.51.62.48 E-mail : resto-porteoceane@crous-normandie.fr", "zone": "Le Havre", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT CAUCRIAUVILLE", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "au sein de l'IUT de Caucriauville, ville haute", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 49.5138762, "infos": "Localisation au sein de l'IUT de Caucriauville, ville haute \nHoraires Du lundi au mercredi de 10h30 \u00e0 15h30 Jeudi et Vendredi de 10h30 \u00e0 15h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nBillard, baby-foot Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r130", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1616656, 49.5138762]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:57.124Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "9d5f607fb0940d92b9bdda7d8ca601a277a0c67a", "fields": {"geolocalisation": [49.1932591704791, -0.36385640501976], "contact": "Restaurant A campus 1  campus 1, 23 avenue de Bruxelles 14000 Caen  T\u00e9l\u00e9phone : 02.31.56.63.50 E-mail : ru.campus1@crous-normandie.fr", "zone": "Campus 1", "title": "Restaurant A campus 1", "type": "Restaurant", "short_desc": "Au coeur du campus 1, pr\u00e8s des r\u00e9sidences du Crous Normandie, des lieux d'enseignement de l'Universit\u00e9 de Caen et du centre ville de Caen.", "photo": "http://www.crous-normandie.fr/wp-content/uploads/sites/12/2014/03/resto-rua.jpg", "lat": 49.1932591704791, "infos": "Localisation Au coeur du campus 1, pr\u00e8s des r\u00e9sidences du Crous Normandie, des lieux d'enseignement de l'Universit\u00e9 de Caen et du centre ville de Caen. \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h15 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 et T2 Arr\u00eat 'Crous Suaps' \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n1054 places assises \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r364", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36385640501976, 49.1932591704791]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:57.124Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "ead7244238c5ee6882cb4b4803f822bd7b6d667f", "fields": {"geolocalisation": [49.2132369181778, -0.366039052605629], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria LE HIGHLAND'S 6 boulevard Mar\u00e9chal Juin, 14000 Caen T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 56 76 00 E-mail : cotedenacre@crous-normandie.fr", "zone": "Campus 2", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria LE HIGHLAND'S", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-normandie.fr/wp-content/uploads/sites/12/2015/10/highland-mini.jpg", "lat": 49.2132369181778, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T2 Arr\u00eat 'Campus 2' \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n72 places assises \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r685", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366039052605629, 49.2132369181778]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:57.124Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "efc978ecee0a87ffc527442ca7400b62ec09ed6d", "fields": {"geolocalisation": [49.2141378612576, -0.367379486560822], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de  L'ENSI 6 Boulevard Marechal Juin 14000 CAEN  T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 56 76 00 E-mail : cotedenacre@crous-normandie.fr", "zone": "Campus 2", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de  L'ENSI", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "se situe dans le b\u00e2timent de l'ENSI", "photo": "https://www.crous-normandie.fr/wp-content/uploads/sites/12/2017/01/P1010524.jpg", "lat": 49.2141378612576, "infos": "Localisation se situe dans le b\u00e2timent de l'ENSI \nHoraires Du lundi au vendredi de 8h00 \u00e0 15h00   \nMoyen d'acc\u00e8s Tram : T2 Campus 2 Arr\u00eat C\u00f4te de Nacre \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n80 places assises \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r687", "closing": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367379486560822, 49.2141378612576]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:57.124Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "ec72c390a996676936555b63bad6d850e7bc12c5", "fields": {"geolocalisation": [49.635689, -1.644031], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria LA SOUPAPE Rue Max-Pol Fouchet - 50130 Cherbourg-en-Cotentin, France T\u00e9l\u00e9phone : 02 33 01 46 80 E-mail : ru.octeville@crous-normandie.fr", "zone": "Cherbourg-Octeville", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria LA SOUPAPE", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-normandie.fr/wp-content/uploads/sites/41/2021/06/Vignette-resto-cafet-Soupape.png", "lat": 49.635689, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h \u00e0 15h30  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n80 places assises \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r690", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.644031, 49.635689]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:57.124Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "bf7f09507b89b1a35be5bbb37a893f1568d1ec5b", "fields": {"geolocalisation": [43.6029926, 3.8989596], "contact": "Resto U' Richter  80 rue Brumaire - 34000 Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 15 84 47  E-mail : ru.richter@crous-montpellier.fr", "zone": "Montpellier", "title": "Resto U' Richter", "type": "Restaurant", "short_desc": "Proche de l'UFR de Sciences Economiques et d'AES, de l'ISEM et de la biblioth\u00e8que interuniversitaire.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/ikc19olaf9gsnmo.png", "lat": 43.6029926, "infos": "Localisation Proche de l'UFR de Sciences Economiques et d'AES, de l'ISEM et de la biblioth\u00e8que interuniversitaire. \nHoraires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30.  \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 et ligne 3 - arr\u00eat Port Marianne. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r519", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8989596, 43.6029926]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:29.797Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "58a269e15331ca39fe187387212434428d153175", "fields": {"geolocalisation": [43.631505, 3.860602], "contact": "Cafet' (S)PACE Place Eug\u00e8ne Bataillon - 34090 Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 63 37 51", "zone": "Montpellier", "title": "Cafet' (S)PACE", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Situ\u00e9e sur le campus Triolet de l'Universit\u00e9 Montpellier", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/btj19ociusu2134.png", "lat": 43.631505, "infos": "Localisation Situ\u00e9e sur le campus Triolet de l'Universit\u00e9 Montpellier \nHoraires du lundi au jeudi de 7h30 \u00e0 18h00.  \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Universit\u00e9s des Sciences et Lettres. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r521", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.860602, 43.631505]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:29.797Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "476b64d63d1ef832864f5244642c4b90bf3f3e99", "fields": {"geolocalisation": [43.638849, 3.848205], "contact": "Cafet' Staps 700 avenue du Pic Saint Loup - 34090 Montpellier  T\u00e9l\u00e9phone : 04 99 61 83 13", "zone": "Montpellier", "title": "Cafet' Staps", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Situ\u00e9e sur le site de l'UFR Staps.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/pzf19okygfcv9ds.jpeg", "lat": 43.638849, "infos": "Localisation Situ\u00e9e sur le site de l'UFR Staps. \nHoraires du lundi au vendredi de 07h30 \u00e0 16h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Occitanie + bus ligne 6 ou 23 ou 26 - arr\u00eat Ambroise Par\u00e9. \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r525", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.848205, 43.638849]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:29.797Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "a40adb8c51b0cd8d74367ba1c352b8a4e56f997d", "fields": {"geolocalisation": [43.636892, 3.854655], "contact": "Cafet' Passerelle 99 avenue d'Occitanie - 34000 Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 07 87 09 98 17 E-mail : ru.triolet@crous-montpellier.fr", "zone": "Montpellier", "title": "Cafet' Passerelle", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Situ\u00e9e sur le campus de l'IUT.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/gmi19okukn62t6o.png", "lat": 43.636892, "infos": "Localisation Situ\u00e9e sur le campus de l'IUT. \nHoraires du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 17h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Occitanie. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r527", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.854655, 43.636892]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:29.797Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "99f5019d71e8076a0dabfcb97f2c27f6a62fde86", "fields": {"geolocalisation": [42.6818123, 2.9019463], "contact": "Cafet' BU 54 avenue Paul Alduy - 66000 Perpignan T\u00e9l\u00e9phone : 04 68 50 37 94", "zone": "Perpignan", "title": "Cafet' BU", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Situ\u00e9e sur le campus de l'universit\u00e9 de Perpignan, proche du resto'U et de la biblioth\u00e8que universitaire.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/chm19ock984be0w.png", "lat": 42.6818123, "infos": "Localisation Situ\u00e9e sur le campus de l'universit\u00e9 de Perpignan, proche du resto'U et de la biblioth\u00e8que universitaire. \nHoraires du lundi au vendredi de 18h00 \u00e0 21h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus C - arr\u00eat Campus. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r578", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9019463, 42.6818123]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:29.797Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "a5ae5f74a0927f5a98306e54577857c1f5fe9e2c", "fields": {"geolocalisation": [48.697639, 6.165334], "contact": "Market' Boudonville 61 rue de Boudonville, 54000 Nancy", "zone": "Nancy", "title": "Market' Boudonville", "type": "\u00e9picerie", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/14/2023/01/market-boudonville.jpg", "lat": 48.697639, "infos": "Horaires 9h00 \u2013 20h00 (lundi - vendredi) 11h00 \u2013 14h00 (samedi) \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1242", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.165334, 48.697639]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:31.653Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "61098eb8987d22649e3c752d91d6d052b1f1ec75", "fields": {"geolocalisation": [49.1006416, 6.2214941], "contact": "Resto U' Technop\u00f4le 4, boulevard Arago 57070 METZ Cedex T\u00e9l\u00e9phone : 03 87 20 47 08", "zone": "Metz", "title": "Resto U' Technop\u00f4le", "type": "Restaurant", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 du lyc\u00e9e de la communication", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-technopole-metz1.jpg", "lat": 49.1006416, "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 du lyc\u00e9e de la communication \nHoraires 11h30 \u2013 13h30 & 18h30 \u2013 20h15 (lundi \u2013 jeudi) 11h30 \u2013 13h30 (vendredi) \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r430", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.2214941, 49.1006416]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:31.653Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "cdfd990e70f28ac0a7fbf57bd341da8ed7934135", "fields": {"geolocalisation": [49.5240674, 5.7563746], "contact": "Resto U' Jean Monnet 8, avenue du Bivaque 54405 LONGWY T\u00e9l\u00e9phone :  03 82 44 82 00", "zone": "Longwy", "title": "Resto U' Jean Monnet", "type": "Restaurant", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 du lyc\u00e9e Alfred M\u00e9zi\u00e8res et de l'IUT de Longwy", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/14/2023/01/restaurant-jean-monnet.jpg", "lat": 49.5240674, "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 du lyc\u00e9e Alfred M\u00e9zi\u00e8res et de l'IUT de Longwy \nHoraires 11h30 \u2013 13h30 (lundi \u2013 vendredi) \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r434", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7563746, 49.5240674]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:31.653Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "db1073ad5fb12b4bfa24493dc180e90642854cd5", "fields": {"geolocalisation": [49.350384, 6.170606], "contact": "Resto U' Cormontaigne Impasse Louis de Broglie 57970 YUTZ T\u00e9l\u00e9phone : 03 82 83 26 85", "zone": "Yutz", "title": "Resto U' Cormontaigne", "type": "Restaurant", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 de l'IUT de Thionville-Yutz, du CFAI, et de l'Institut de Soudure", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-cormontaigne-yutz1.jpg", "lat": 49.350384, "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 de l'IUT de Thionville-Yutz, du CFAI, et de l'Institut de Soudure \nHoraires 11h30 \u2013 13h30 (lundi \u2013 vendredi)  \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r435", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.170606, 49.350384]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:31.653Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "09926d609d849df312953577003ad3f262399303", "fields": {"geolocalisation": [45.479604013021856, 4.361923972313264], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria M\u00e9decine \u00e0 Saint-\u00c9tienne 10 rue de la Marandi\u00e8re - 42270 Saint Priest en Jarez T\u00e9l\u00e9phone : 04 77 42 14 18 E-mail : restaurant.saint-etienne@crous-lyon.fr", "zone": "Saint-Etienne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria M\u00e9decine \u00e0 Saint-\u00c9tienne", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "La caf\u00e9t\u00e9ria se situe sur le campus Sant\u00e9 Innovation de l'h\u00f4pital Nord (\u00e0 l'int\u00e9rieur de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine de l'Universit\u00e9 Jean Monnet). Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre pau", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/wau19ocetc68t34.jpeg", "lat": 45.479604013021856, "infos": "Localisation La caf\u00e9t\u00e9ria se situe sur le campus Sant\u00e9 Innovation de l'h\u00f4pital Nord (\u00e0 l'int\u00e9rieur de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine de l'Universit\u00e9 Jean Monnet). Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre pau \nHoraires Du lundi au vendredi 7h30 \u00e0 14h30     \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1, T3 - Arr\u00eat H\u00f4pital Nord  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r910", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.361923972313264, 45.479604013021856]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "ab71fd07ee0d5a3d87bda7b516ed81465b5974c5", "fields": {"geolocalisation": [45.78336508305868, 4.870394878384782], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Astr\u00e9e 6 avenue Gaston Berger  - 69100 Villeurbanne T\u00e9l\u00e9phone : 04 72 44 62 76 E-mail : restaurant.doua@crous-lyon.fr", "zone": "Lyon Tech-la Doua Villeurbanne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Astr\u00e9e", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "La caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e sur le campus Lyon Tech-la Doua, au rez-de-chauss\u00e9e du b\u00e2timent Astr\u00e9e. Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre plat \u00e0 emporter pour le soir.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/fsv19o9dk6s0f28.jpeg", "lat": 45.78336508305868, "infos": "Localisation La caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e sur le campus Lyon Tech-la Doua, au rez-de-chauss\u00e9e du b\u00e2timent Astr\u00e9e. Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre plat \u00e0 emporter pour le soir.     \nHoraires Du lundi au vendredi  7h30 \u00e0 16h     \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1, T4 - Arr\u00eat la Doua-Gaston Berger    \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r218", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.870394878384782, 45.78336508305868]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "efe679914810a49bd1e2d7aadc6c515a1cce500f", "fields": {"geolocalisation": [45.780115893005686, 4.924352714935297], "contact": "Restaurant ENTPE 3, rue Maurice Audin - 69 120 Vaulx-en-Velin T\u00e9l\u00e9phone :  04 72 04 71 90 E-mail : restaurant.entpe@crous-lyon.fr", "zone": "ENTPE", "title": "Restaurant ENTPE", "type": "Restaurant", "short_desc": "Le restaurant est situ\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'ENTPE, vous pourrez profiter d'un repas complet. Le menu \u00e0 6 points se compose avec un large choix d'entr\u00e9es, plats, fromages et desserts. Une offre v\u00e9g\u00e9tarienne est propos\u00e9e quotidiennement.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/ajh19o9iqtqf8jk.jpeg", "lat": 45.780115893005686, "infos": "Localisation Le restaurant est situ\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'ENTPE, vous pourrez profiter d'un repas complet. Le menu \u00e0 6 points se compose avec un large choix d'entr\u00e9es, plats, fromages et desserts. Une offre v\u00e9g\u00e9tarienne est propos\u00e9e quotidiennement. \nHoraires Du lundi au vendredi  11h30 - 13h30     \nMoyen d'acc\u00e8s Bus lignes C3, C8 - Arr\u00eat Vaulx HDV Campus  Bus ligne 57 - Arr\u00eat ENTPE \u00c9cole Architecture \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r233", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.924352714935297, 45.780115893005686]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "ced6db0dc5664ac17f2d588e19d12fc36e4a6cae", "fields": {"geolocalisation": [45.78220588758558, 4.878058611169527], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Archim\u00e8de 7A, avenue Albert Einstein - 69 100 Villeurbanne T\u00e9l\u00e9phone : 04 78 93 34 21 E-mail : restaurant.doua@crous-lyon.fr", "zone": "Lyon Tech-la Doua Villeurbanne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Archim\u00e8de", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Sur la campus de la Doua, la caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e en face de l'Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1 et de l'INSA. Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre pause gourmande.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/tjw19o9enk9xelc.jpeg", "lat": 45.78220588758558, "infos": "Localisation Sur la campus de la Doua, la caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e en face de l'Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1 et de l'INSA. Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre pause gourmande.  \nHoraires Du lundi au vendredi 7h30 \u00e0 15h \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 - Arr\u00eat INSA-Einstein  Bus lignes C17, C26 - Arr\u00eat INSA-Einstein    \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r242", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.878058611169527, 45.78220588758558]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "fc7a810eadde398aa083c553116588427169ecb9", "fields": {"geolocalisation": [45.76354126377163, 4.8223690841962155], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Horizon 9-11 mont\u00e9e Nicolas de Lange - 69005 Lyon  T\u00e9l\u00e9phone : 04 72 77 28 06  E-mail : prestations.horizon@crous-lyon.fr", "zone": "Lyon 5\u00e8me", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Horizon", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Situ\u00e9e dans les locaux de l'ECAM, sur la colline de Fourvi\u00e8re dans le b\u00e2timent Horizon, la caf\u00e9t\u00e9ria b\u00e9n\u00e9ficie d'un espace vert et d'une terrasse unique \u00e0 Lyon.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/umv19oc2rg6lw8w.jpeg", "lat": 45.76354126377163, "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans les locaux de l'ECAM, sur la colline de Fourvi\u00e8re dans le b\u00e2timent Horizon, la caf\u00e9t\u00e9ria b\u00e9n\u00e9ficie d'un espace vert et d'une terrasse unique \u00e0 Lyon.  \nHoraires Du lundi au vendredi  7h30 \u00e0 14h    \nMoyen d'acc\u00e8s Funiculaire F2 - Station Fourvi\u00e8re M\u00e9tro D - Station Vieux Lyon  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1039", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8223690841962155, 45.76354126377163]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "30a65af4adafc057d6431bf2f8f4120212899c7f", "fields": {"geolocalisation": [45.741258646669756, 4.880800288511445], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Rabelais 8 avenue Rockefeller - 69008 Lyon  T\u00e9l\u00e9phone :  04 78 75 97 04", "zone": "Rockefeller", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Rabelais", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "La caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur du campus Rockefeller de Lyon 1 (rez-de-chauss\u00e9e - aile G). Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre plat \u00e0 emporter pour le soir.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/aog19obh971ze1s.jpeg", "lat": 45.741258646669756, "infos": "Localisation La caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur du campus Rockefeller de Lyon 1 (rez-de-chauss\u00e9e - aile G). Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre plat \u00e0 emporter pour le soir. \nHoraires Du lundi au vendredi  7h30 \u00e0 18h30   \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro D - Station Grange Blanche  Tram T2 - Arr\u00eat Ambroise Par\u00e9 ou Grange Blanche  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r250", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.880800288511445, 45.741258646669756]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "a5008c256b91109283156f24256cc319b0120ba2", "fields": {"geolocalisation": [45.74142231955385, 4.883303870757202], "contact": "Restaurant Rockefeller 6 rue Volney - 69008 Lyon  T\u00e9l\u00e9phone : 04 78 78 90 80 E-mail : restaurant.rockefeller@crous-lyon.fr", "zone": "Rockefeller", "title": "Restaurant Rockefeller", "type": "Restaurant", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 des r\u00e9sidences Fran\u00e7oise Barr\u00e9-Sinoussi, Claudie Haigner\u00e9 et Saint-Exup\u00e9ry, le restaurant est situ\u00e9 sur le campus de Rockefeller de Lyon 1. Venez profiter d'un menu complet au resto' Rockefeller.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/qom19obfi6k9h4w.jpeg", "lat": 45.74142231955385, "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 des r\u00e9sidences Fran\u00e7oise Barr\u00e9-Sinoussi, Claudie Haigner\u00e9 et Saint-Exup\u00e9ry, le restaurant est situ\u00e9 sur le campus de Rockefeller de Lyon 1. Venez profiter d'un menu complet au resto' Rockefeller. \nHoraires Du lundi au vendredi  11h30 \u00e0 13h45      \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro D - Station Grange Blanche  Tram T2 - Arr\u00eat Ambroise Par\u00e9 ou Grange Blanche   \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r251", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.883303870757202, 45.74142231955385]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "e1f69f7fce9b2b044d646ea639bac4c74e6f3f14", "fields": {"geolocalisation": [45.45329799663895, 4.386151025251564], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Manufacture \u00e0 Saint-\u00c9tienne 18 rue du Professeur Beno\u00eet Lauras - 42000 Saint-\u00c9tienne T\u00e9l\u00e9phone : 04 77 30 33 00 E-mail : restaurant.saint-etienne@crous-lyon.fr", "zone": "Saint-Etienne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Manufacture \u00e0 Saint-\u00c9tienne", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "La caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e sur le campus Carnot, \u00e0 l'int\u00e9rieur de T\u00e9l\u00e9com Saint-\u00c9tienne. Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre plat \u00e0 emporter pour le soir.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/oun19ocdiy54s3k.jpeg", "lat": 45.45329799663895, "infos": "Localisation La caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e sur le campus Carnot, \u00e0 l'int\u00e9rieur de T\u00e9l\u00e9com Saint-\u00c9tienne. Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre plat \u00e0 emporter pour le soir.  \nHoraires Du lundi au vendredi  7h30 \u00e0 14h30   \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 - Arr\u00eat Chaleassi\u00e8re Saint-\u00c9tienne \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r253", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.386151025251564, 45.45329799663895]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "0671b90299e2aacd413a25004127d3e80ae2f01c", "fields": {"geolocalisation": [45.79269552894986, 4.713385761518052], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria VetAgro Sup 393 avenue Bourgelat - 69280 Marcy-l'\u00c9toile  T\u00e9l\u00e9phone : 04 78 87 25 15 E-mail : restaurant.marcy@crous-lyon.fr", "zone": "Vet'Agro Sup", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria VetAgro Sup", "type": "Restaurant", "short_desc": "\u00c0 Marcy l\u2019\u00c9toile, la caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e sur le campus de l'\u00e9cole VetAgro Sup. Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre plat \u00e0 emporter pour le soir.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/pay19oc6fbtm6u8.jpeg", "lat": 45.79269552894986, "infos": "Localisation \u00c0 Marcy l\u2019\u00c9toile, la caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e sur le campus de l'\u00e9cole VetAgro Sup. Sur place ou \u00e0 emporter, et selon votre budget, vous prenez votre petit-d\u00e9jeuner, votre repas de midi ou votre plat \u00e0 emporter pour le soir. \nHoraires Du lundi au vendredi  11h30 \u00e0 13h45       \nMoyen d'acc\u00e8s Bus ligne 98 - Arr\u00eat \u00c9cole V\u00e9t\u00e9rinaire \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r357", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.713385761518052, 45.79269552894986]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "caca8af47d43666b1f2317007cf1eea2696ced56", "fields": {"geolocalisation": [45.42701544480832, 4.391128763170715], "contact": "Restaurant Tr\u00e9filerie \u00e0 Saint-\u00c9tienne 31 bis rue du 11 Novembre - 42100 Saint-\u00c9tienne  T\u00e9l\u00e9phone : 04 77 37 44 52  E-mail : restaurant.saint-etienne@crous-lyon.fr", "zone": "Saint-Etienne", "title": "Restaurant Tr\u00e9filerie \u00e0 Saint-\u00c9tienne", "type": "Restaurant", "short_desc": "Situ\u00e9 en centre ville, sur le campus Tr\u00e9filerie de l'Universit\u00e9 Jean Monnet, venez prendre un repas complet au resto' Tr\u00e9filerie. Le menu \u00e0 6 points se compose avec un large choix d'entr\u00e9es, plats, fromages et desserts.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/dpv19pyko2107i8.jpeg", "lat": 45.42701544480832, "infos": "Localisation Situ\u00e9 en centre ville, sur le campus Tr\u00e9filerie de l'Universit\u00e9 Jean Monnet, venez prendre un repas complet au resto' Tr\u00e9filerie. Le menu \u00e0 6 points se compose avec un large choix d'entr\u00e9es, plats, fromages et desserts. \nHoraires Du lundi au vendredi 11h \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1, T3 - Arr\u00eat Campus Tr\u00e9filerie  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r355", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.391128763170715, 45.42701544480832]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "53b6a9b9eb25a4b6f30eb65d89a5ca2d55f024a2", "fields": {"geolocalisation": [45.720298185729014, 4.918403606040126], "contact": "Restaurant de Bron 5 avenue Pierre Mend\u00e8s France -  69500 Bron T\u00e9l\u00e9phone : 04 78 77 30 34 E-mail : restaurant.bron@crous-lyon.fr", "zone": "Porte des Alpes", "title": "Restaurant de Bron", "type": "Restaurant", "short_desc": "Au c\u0153ur du Campus Porte des Alpes de Lyon 2 \u00e0 Bron, venez profiter d'un repas complet au resto' de Bron. Le menu \u00e0 6 points se compose avec un large choix d'entr\u00e9es, plats, fromages et desserts. Une offre v\u00e9g\u00e9tarienne est propos\u00e9e quotidiennement.", "photo": "https://ephoto.nuonet.fr/link/rew19objnpqd0u8.jpeg", "lat": 45.720298185729014, "infos": "Localisation Au c\u0153ur du Campus Porte des Alpes de Lyon 2 \u00e0 Bron, venez profiter d'un repas complet au resto' de Bron. Le menu \u00e0 6 points se compose avec un large choix d'entr\u00e9es, plats, fromages et desserts. Une offre v\u00e9g\u00e9tarienne est propos\u00e9e quotidiennement. \nHoraires Du lundi au vendredi  11h30 \u00e0 14h10         \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T2 - Arr\u00eat Parilly - Universit\u00e9 (Bron)   \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r915", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.918403606040126, 45.720298185729014]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "ecb3b1fa6207a23facfaf71e9ce62ce24993d257", "fields": {"geolocalisation": [45.78395200696957, 4.770856995494512], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria l'EsCaLe  51 chemin des Mouilles - 69 130 \u00c9cully", "zone": "Ecole Centrale", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria l'EsCaLe", "type": "Libre-service", "short_desc": "La caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur de l\u2019\u00c9cole Centrale de Lyon. Selon vos envies et votre budget,  vous composez en libre-service votre d\u00e9jeuner, vous prenez un caf\u00e9, vous faites une pause gourmande ou vous repartez avec votre repas du soir.", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2022/10/Escale-1.jpg", "lat": 45.78395200696957, "infos": "Localisation La caf\u00e9t\u00e9ria est situ\u00e9e \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur de l\u2019\u00c9cole Centrale de Lyon. Selon vos envies et votre budget,  vous composez en libre-service votre d\u00e9jeuner, vous prenez un caf\u00e9, vous faites une pause gourmande ou vous repartez avec votre repas du soir.  \nHoraires Du lundi au vendredi 11h30 \u00e0 14h30  et 18h \u00e0 20h    \nMoyen d'acc\u00e8s Bus ligne 55, C6  - Arr\u00eat Campus Lyon Ouest \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r1134", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.770856995494512, 45.78395200696957]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:27.873Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "cd659946ef6d852914ef9d7c0e30ac0079dd5765", "fields": {"geolocalisation": [49.3879425, 1.0619979], "contact": "Restaurant LE MADRILLET 1 Avenue de l'Universit\u00e9, 76800 Saint Etienne du Rouvray T\u00e9l\u00e9phone : 02 35 65 00 06 E-mail : resto-madrillet@crous-normandie.fr", "zone": "Saint Etienne du Rouvray", "title": "Restaurant LE MADRILLET", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 49.3879425, "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n404 places assises Proche des commerces Proche de l'universit\u00e9 Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r140", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0619979, 49.3879425]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:57.124Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "7700b22b78f4d951242a25cc7fad8e5712cfaa0e", "fields": {"geolocalisation": [49.3870486, 1.0650878], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria INSA 1060 avenue de l'Universit\u00e9, 76800 Saint Etienne du Rouvray T\u00e9l\u00e9phone : 02 32 95 98 01 E-mail : resto-madrillet@crous-normandie.fr", "zone": "Saint Etienne du Rouvray", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria INSA", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 49.3870486, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 7h45 \u00e0 15h45 \nMoyen d'acc\u00e8s m\u00e9tro \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n180 places assises Proche des commerces Proche de l'universit\u00e9 Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r156", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0650878, 49.3870486]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:57.124Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "95101ac546b284130a5db935de9d6e76a79cec9d", "fields": {"geolocalisation": [49.4653412, 1.0635276], "contact": "Brasserie LA BOISERIE 33 rue du Mar\u00e9chal Juin, 76130 MONT SAINT AIGNAN T\u00e9l\u00e9phone : 02 35 74 06 38  E-mail : resto-bois@crous-normandie.fr", "zone": "Mont Saint Aignan", "title": "Brasserie LA BOISERIE", "type": "Restaurant", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/carte-bleue.gif", "lat": 49.4653412, "infos": "Horaires 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique 242 couverts Proche de l'universit\u00e9 Cuisines diversifi\u00e9es, plats du jour, cr\u00eapes, boissons chaudes et froides.  Vente \u00e0 emporter \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r163", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0635276, 49.4653412]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:57.124Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "7d49cf2e1b4acc93dc48146091de13e448bc07f2", "fields": {"geolocalisation": [49.4589115, 1.0677748], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria L'EXPRESS Rue Lavoisier - 76130 Mont Saint Aignan T\u00e9l\u00e9phone : 02 35 14 64 98", "zone": "Mont Saint Aignan", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria L'EXPRESS", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "short_desc": "Hall UFR Psychologie, Sociologie", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/carte-bleue.gif", "lat": 49.4589115, "infos": "Localisation Hall UFR Psychologie, Sociologie \nHoraires Du lundi au  vendredi de 7h30 \u00e0 16h30 \nPratique 74 places assises Proche de l'universit\u00e9 Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r165", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0677748, 49.4589115]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:57.124Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "7621f62ad2b4a0d1b9a0051a23c9e566b4f9370e", "fields": {"geolocalisation": [49.4974312, 0.1327453], "contact": "Restaurant PORTE OCEANE 30 rue Demidoff - 76600 Le Havre T\u00e9l\u00e9phone : 02.35.53.29.12 E-mail : resto-porteoceane@crous-normandie.fr", "zone": "Le Havre", "title": "Restaurant PORTE OCEANE", "type": "Restaurant", "short_desc": "Ville basse", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2020/05/handicap.gif", "lat": 49.4974312, "infos": "Localisation Ville basse \nHoraires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus - Ligne 9 Station des Beaux Arts \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nProche du centre ville Proche de l'universit\u00e9 Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r166", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1327453, 49.4974312]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:57.124Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "9c1dc3ffe44913d53e5368a866de8b48c3152e97", "fields": {"geolocalisation": [49.213380944128, -0.365767478942871], "contact": "Restaurant COTE DE NACRE Campus 2, Boulevard Marechal Juin 14000 CAEN T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 56 76 00 E-mail : cotedenacre@crous-normandie.fr", "zone": "Campus 2", "title": "Restaurant COTE DE NACRE", "type": "Restaurant", "photo": "http://www.crous-normandie.fr/wp-content/uploads/sites/12/2014/03/resto-cotedenacre.jpg", "lat": 49.213380944128, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 et de 18h30 \u00e0 20h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T2 Arr\u00eat 'Campus 2' \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n1170 places assises \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r362", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.365767478942871, 49.213380944128]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:57.124Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "f00347c4e91648851cc1af5577700ec90f3bc6ff", "fields": {"geolocalisation": [49.6310506198495, -1.646476507885], "contact": "Restaurant LA PASSERELLE 33  avenue Ren\u00e9 Schmitt Cherbourg-Octeville - 50130 CHERBOURG-EN-COTENTIN T\u00e9l\u00e9phone : 02 33 01 46 80 E-mail : ru.octeville@crous-normandie.fr", "zone": "Cherbourg-Octeville", "title": "Restaurant LA PASSERELLE", "type": "Restaurant", "photo": "http://www.crous-normandie.fr/wp-content/uploads/sites/12/2014/03/resto-cherbourg.jpg", "lat": 49.6310506198495, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h15 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s \u00e0 partir des lieux d'enseignement IUT -  \u00c9cole d'ing\u00e9nieurs, \u00e0 pied par le chemin des roquettes ou par la rue Max Pol Fouchet.  Acc\u00e8s bus ligne 1, d\u00e9part centre ville de Cherbourg.    \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n520 places assises \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r366", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.646476507885, 49.6310506198495]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:57.124Z"}, {"datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere@mesr", "recordid": "c9b6634602986549989c42455f92173499eebd8b", "fields": {"geolocalisation": [49.1925429513254, -0.362017750740051], "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria MDE_CAEN universit\u00e9 de Caen, campus 1 rue du colonel Usher 14000 Caen T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 56 60 90", "zone": "Campus 1", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria MDE_CAEN", "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "https://www.crous-normandie.fr/wp-content/uploads/sites/12/2014/04/IMG-20140404-103154.jpg", "lat": 49.1925429513254, "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 et T2 Arr\u00eat 'Universit\u00e9' ou arr\u00eat 'Crous Suaps' \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nSitu\u00e9e \u00e0 la Maison de l'Etudiant (Mde) qui est le symbole de la collaboration de l'Universit\u00e9 et du Crous sur ce terrain de la vie culturelle et plus g\u00e9n\u00e9ralement de la vie de l'\u00e9tudiant. 80 places assises Ce lieu regroupe plusieurs services : une salle  \nPaiements possibles  Carte bancaire \n IZLY", "id": "r683", "closing": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.362017750740051, 49.1925429513254]}, "record_timestamp": "2023-05-14T22:18:57.124Z"}], "facet_groups": [{"name": "type", "facets": [{"name": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "count": 405, "state": "displayed", "path": "Caf\u00e9t\u00e9ria"}, {"name": "Restaurant", "count": 376, "state": "displayed", "path": "Restaurant"}, {"name": "Brasserie", "count": 25, "state": "displayed", "path": "Brasserie"}, {"name": "Libre-service", "count": 22, "state": "displayed", "path": "Libre-service"}, {"name": "Foodtruck", "count": 18, "state": "displayed", "path": "Foodtruck"}, {"name": "Kiosque", "count": 10, "state": "displayed", "path": "Kiosque"}, {"name": "\u00e9picerie", "count": 10, "state": "displayed", "path": "\u00e9picerie"}, {"name": "Coffee Corner", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Coffee Corner"}, {"name": "Sandwicherie", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Sandwicherie"}, {"name": "Triporteur", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Triporteur"}, {"name": "Restaurant administratif", "count": 3, "state": "displayed", "path": "Restaurant administratif"}, {"name": "Pizz\u00e9ria", "count": 2, "state": "displayed", "path": "Pizz\u00e9ria"}, {"name": "Distributeur automatique", "count": 1, "state": "displayed", "path": "Distributeur automatique"}]}, {"name": "zone", "facets": [{"name": "Toulouse", "count": 33, "state": "displayed", "path": "Toulouse"}, {"name": "Nantes", "count": 30, "state": "displayed", "path": "Nantes"}, {"name": "ESSONNE", "count": 28, "state": "displayed", "path": "ESSONNE"}, {"name": "Montpellier", "count": 21, "state": "displayed", "path": "Montpellier"}, {"name": "Marseille", "count": 20, "state": "displayed", "path": "Marseille"}, {"name": "HAUTS DE SEINE", "count": 18, "state": "displayed", "path": "HAUTS DE SEINE"}, {"name": "Aix", "count": 17, "state": "displayed", "path": "Aix"}, {"name": "Strasbourg", "count": 17, "state": "displayed", "path": "Strasbourg"}, {"name": "Saint Martin d'Heres", "count": 16, "state": "displayed", "path": "Saint Martin d'Heres"}, {"name": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "count": 16, "state": "displayed", "path": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)"}, {"name": "Orl\u00e9ans", "count": 14, "state": "displayed", "path": "Orl\u00e9ans"}, {"name": "Paris 13", "count": 14, "state": "displayed", "path": "Paris 13"}, {"name": "Poitiers Campus", "count": 13, "state": "displayed", "path": "Poitiers Campus"}, {"name": "RDO - Centre-Ville", "count": 13, "state": "displayed", "path": "RDO - Centre-Ville"}, {"name": "Tours", "count": 13, "state": "displayed", "path": "Tours"}, {"name": "Brest", "count": 12, "state": "displayed", "path": "Brest"}, {"name": "Paris 05", "count": 12, "state": "displayed", "path": "Paris 05"}, {"name": "Paris 06", "count": 12, "state": "displayed", "path": "Paris 06"}, {"name": "VAL D'OISE", "count": 12, "state": "displayed", "path": "VAL D'OISE"}, {"name": "Nice", "count": 11, "state": "displayed", "path": "Nice"}, {"name": "Rennes ouest-Villejean", "count": 11, "state": "displayed", "path": "Rennes ouest-Villejean"}, {"name": "AMIENS CENTRE", "count": 10, "state": "displayed", "path": "AMIENS CENTRE"}, {"name": "Angers", "count": 10, "state": "displayed", "path": "Angers"}, {"name": "Dijon", "count": 10, "state": "displayed", "path": "Dijon"}, {"name": "RCZ - Cezeaux", "count": 10, "state": "displayed", "path": "RCZ - Cezeaux"}, {"name": "Limoges (87)", "count": 9, "state": "displayed", "path": "Limoges (87)"}, {"name": "Marne-la-Vall\u00e9e", "count": 8, "state": "displayed", "path": "Marne-la-Vall\u00e9e"}, {"name": "Pessac", "count": 8, "state": "displayed", "path": "Pessac"}, {"name": "Villeneuve d'Ascq (Pont de bois)", "count": 8, "state": "displayed", "path": "Villeneuve d'Ascq (Pont de bois)"}, {"name": "YVELINES", "count": 8, "state": "displayed", "path": "YVELINES"}, {"name": "AMIENS CAMPUS", "count": 7, "state": "displayed", "path": "AMIENS CAMPUS"}, {"name": "Besan\u00e7on", "count": 7, "state": "displayed", "path": "Besan\u00e7on"}, {"name": "COMPIEGNE", "count": 7, "state": "displayed", "path": "COMPIEGNE"}, {"name": "Cr\u00e9teil", "count": 7, "state": "displayed", "path": "Cr\u00e9teil"}, {"name": "Le Mans", "count": 7, "state": "displayed", "path": "Le Mans"}, {"name": "Mont Saint Aignan", "count": 7, "state": "displayed", "path": "Mont Saint Aignan"}, {"name": "Nancy", "count": 7, "state": "displayed", "path": "Nancy"}, {"name": "Poitiers Centre Ville", "count": 7, "state": "displayed", "path": "Poitiers Centre Ville"}, {"name": "Saint-Etienne", "count": 7, "state": "displayed", "path": "Saint-Etienne"}, {"name": "La Rochelle", "count": 6, "state": "displayed", "path": "La Rochelle"}, {"name": "Metz", "count": 6, "state": "displayed", "path": "Metz"}, {"name": "Nord", "count": 6, "state": "displayed", "path": "Nord"}, {"name": "N\u00eemes", "count": 6, "state": "displayed", "path": "N\u00eemes"}, {"name": "Paris 16", "count": 6, "state": "displayed", "path": "Paris 16"}, {"name": "Rennes Centre", "count": 6, "state": "displayed", "path": "Rennes Centre"}, {"name": "St Denis Paris 08", "count": 6, "state": "displayed", "path": "St Denis Paris 08"}, {"name": "Valenciennes (Domaine Universitaire)", "count": 6, "state": "displayed", "path": "Valenciennes (Domaine Universitaire)"}, {"name": "Bordeaux", "count": 5, "state": "displayed", "path": "Bordeaux"}, {"name": "Grenoble Agglo", "count": 5, "state": "displayed", "path": "Grenoble Agglo"}, {"name": "Grenoble centre", "count": 5, "state": "displayed", "path": "Grenoble centre"}, {"name": "Lyon Tech-la Doua Villeurbanne", "count": 5, "state": "displayed", "path": "Lyon Tech-la Doua Villeurbanne"}, {"name": "Mulhouse", "count": 5, "state": "displayed", "path": "Mulhouse"}, {"name": "Paris 15", "count": 5, "state": "displayed", "path": "Paris 15"}, {"name": "Paris 18", "count": 5, "state": "displayed", "path": "Paris 18"}, {"name": "Perpignan", "count": 5, "state": "displayed", "path": "Perpignan"}, {"name": "Petite couronne", "count": 5, "state": "displayed", "path": "Petite couronne"}, {"name": "REIMS - Campus Sciences", "count": 5, "state": "displayed", "path": "REIMS - Campus Sciences"}, {"name": "Rennes est-Beaulieu", "count": 5, "state": "displayed", "path": "Rennes est-Beaulieu"}, {"name": "Saint Etienne du Rouvray", "count": 5, "state": "displayed", "path": "Saint Etienne du Rouvray"}, {"name": "Villetaneuse", "count": 5, "state": "displayed", "path": "Villetaneuse"}, {"name": "Annecy", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Annecy"}, {"name": "Avignon", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Avignon"}, {"name": "Bobigny", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Bobigny"}, {"name": "Bourget du lac", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Bourget du lac"}, {"name": "Cachan", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Cachan"}, {"name": "Campus 1", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Campus 1"}, {"name": "Campus 2", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Campus 2"}, {"name": "C\u00f4te basque", "count": 4, "state": "displayed", "path": "C\u00f4te basque"}, {"name": "Grenoble presqu'\u00eele", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Grenoble presqu'\u00eele"}, {"name": "Guadeloupe", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Guadeloupe"}, {"name": "La Garde", "count": 4, "state": "displayed", "path": "La Garde"}, {"name": "Laval", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Laval"}, {"name": "Le Havre", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Le Havre"}, {"name": "Lens", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Lens"}, {"name": "Lorient", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Lorient"}, {"name": "Paris 14", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Paris 14"}, {"name": "REIMS - Campus Lettres", "count": 4, "state": "displayed", "path": "REIMS - Campus Lettres"}, {"name": "Rouen", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Rouen"}, {"name": "Seine et Bi\u00e8vre", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Seine et Bi\u00e8vre"}, {"name": "Sophia-Antipolis", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Sophia-Antipolis"}, {"name": "Sud", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Sud"}, {"name": "TROYES - Campus", "count": 4, "state": "displayed", "path": "TROYES - Campus"}, {"name": "Talence", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Talence"}, {"name": "Valenciennes (Centre)", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Valenciennes (Centre)"}, {"name": "Vannes", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Vannes"}, {"name": "AISNE", "count": 3, "state": "displayed", "path": "AISNE"}, {"name": "Alen\u00e7on", "count": 3, "state": "displayed", "path": "Alen\u00e7on"}, {"name": "Angoul\u00eame", "count": 3, "state": "displayed", "path": "Angoul\u00eame"}, {"name": "BEAUVAIS", "count": 3, "state": "displayed", "path": "BEAUVAIS"}, {"name": "Bourges", "count": 3, "state": "displayed", "path": "Bourges"}, {"name": "Campus Grimaldi", "count": 3, "state": "displayed", "path": "Campus Grimaldi"}, {"name": "Chambery", "count": 3, "state": "displayed", "path": "Chambery"}, {"name": "ENS-Gerland", "count": 3, "state": "displayed", "path": "ENS-Gerland"}, {"name": "Guyane", "count": 3, "state": "displayed", "path": "Guyane"}, {"name": "La Roche-sur-Yon", "count": 3, "state": "displayed", "path": "La Roche-sur-Yon"}, {"name": "Les Quais - Berges du Rh\u00f4ne", "count": 3, "state": "displayed", "path": "Les Quais - Berges du Rh\u00f4ne"}, {"name": "Lille (CHR)", "count": 3, "state": "displayed", "path": "Lille (CHR)"}, {"name": "Lille (Centre)", "count": 3, "state": "displayed", "path": "Lille (Centre)"}, {"name": "Paris 12", "count": 3, "state": "displayed", "path": "Paris 12"}, {"name": "Pau", "count": 3, "state": "displayed", "path": "Pau"}]}]}